{
  "id_query": "22845293",
  "total": 17891,
  "total_current": 200,
  "max_score": 87.26814,
  "origin_question": "tÃ¬nh hÃ¬nh hÃ´m ná» mÃ¬nh cÃ³ 1 Ä‘á»•i 1 iphone 6 32gb, bÃ¢y giá» phÃ¡t hiá»‡n váº«n bá»‹ lá»—i mÃ n hÃ¬nh, thá»±c sá»± quÃ¡ buá»“n",
  "hits": [
    {
      "score": 30.601778,
      "id": "20787391",
      "field_search": "question",
      "question": "HÃ´m mÃ¹ng 5 mÃ¬nh cÃ³ láº¥y bÃªn TDDÄ 1 mÃ¡y iphone 6 32g vá» dÃ¹ng tháº¥y gÃ³c dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh bá»‹ lá»ng. BÃ¢y giá» mÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i cÃ³ Ä‘c ko?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Náº¿u anh mua mÃ¡y má»›i táº¡i Thegioididong.com khÃ´ng quÃ¡ 1 thÃ¡ng, anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra, náº¿u cÃ³ lá»—i Â tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t, bÃªn em sáº½ Ä‘á»•i anh sáº£n pháº©m khÃ¡c tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng anh nha! ThÃ¢n gá»­i anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.89661,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bá»‹ cháº¥m tráº¯ng trong mÃ n hÃ¬nh lÃ  do lá»—i gÃ¬ hay lÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ sá»± cá»‘ váº­y qtv",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p cá»§a mÃ¬nh báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ thao tÃ¡c báº¥m giá»¯ phÃ­m nguá»“n  home trong khoáº£ng 10s chá» xuáº¥t hiá»‡n hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thá»­ xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.763554,
      "id": "24727818",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cÃ³ dÃ¹ng cÆ°á»ng lá»±c bá»‹ rÆ¡i 1 phÃ¡t cÃ³ sao k ? RÆ¡i trong tÃ¬nh tráº¡ng náº±m ngá»­a, mÃ n hÃ¬nh bá»‹ bung ra 1 mÃ©p, Ä‘Ã£ tá»«ng thay pin !",
      "answer": "@Du: sá»£ bá»‹ liá»‡t cáº£m á»©ng",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.091,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i. Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ loáº¡n cáº£m á»©ng. MÃ¬nh phÃ¡t hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ há»Ÿ. KhÃ´ng biáº¿t cÃ³ pháº£i lá»—i lÃ  vÃ¬ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng vÃ  TGDÄ cÃ³ thá»ƒ dÃ¹ng keo chuyÃªn dá»¥ng Ä‘á»ƒ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Â Náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra Ä‘Ã³ áº¡. HÃ£ng sáº½ thÃ´ng bÃ¡o trá»±c tiáº¿p cho chá»‹ thá»i gian vÃ  chi phÃ­ sá»­a chá»¯a.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.968582,
      "id": "22245363",
      "field_search": "question",
      "question": "Mik má»›i mua ip6 mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ lá»—i cÃ³ 1 cháº¥m Ä‘en, mang ra Ä‘á»•i Ä‘k 1 tuáº§n rá»“i mÃ  váº«n chÆ°a Ä‘k láº¥y mÃ¡y khÃ¡c ğŸ˜­ğŸ˜­ğŸ˜­",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Trong trÆ°á»ng há»£p sáº£n pháº©m cá»§a mÃ¬nh bá»‹ lá»—i chá»‹ vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  báº£o hÃ nh cho mÃ¬nh tá»‘t nháº¥t chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.96181,
      "id": "19363265",
      "field_search": "question",
      "question": "vá»«a mua chÆ°a Ä‘c 1 tuáº§n phÃ¡t hiá»‡n nháº¥n vÃ o gÃ³c mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y bá»‹ lÃºn váº­y cÃ³ dc Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i ko qtv ??",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i ( Má»›i ) táº¡i Thegioididong.com chÆ°a 1 tuáº§n vÃ  phÃ¡t hiá»‡n cÃ³ lá»—i, anh vui lÃ²ng Ä‘em sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com , bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ Ä‘á»•i cho anh nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.670319,
      "id": "18565323",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua con nÃ y Ä‘Æ°á»£c 1 tuáº§n.giá» vá» phÃ¡t hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh chá»— gáº§n nÃºt volume khÃ´ng cÃ³ khÃ­t, áº¥n vÃ o nÃ³ bá»‹ lÃºn. hÃ´m mua nhÃ¢n viÃªn cÃ³ báº£o mÃ¬nh Ä‘c Ä‘á»•i, báº£o hÃ nh trong vÃ²ng 1 nÄƒm.giá» mÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i láº¡i thá»§ tá»¥c tháº¿ nÃ o?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Diá»‡u,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m cÃ¹ng bá»™ phá»¥ kiá»‡n chuáº©n, quÃ  khuyáº¿n máº¡i(náº¿u cÃ³) Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 25.479553,
      "id": "24393198",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjk mua mÃ¡y mÆ¡i á»Ÿ tgÄ‘. NhÆ°ng mjk Ä‘Ã£ Ä‘á»•i 1 Ä‘á»•i 1 trong 1 thÃ¡ng vÃ  Ä‘Ã£ Ä‘á»•i dc 3 láº§n rá»“i. NhÆ°ng mÃ¡y ms Ä‘á»•i váº«n bá»‹ lá»—i tÆ°Æ¡ng tá»± mÃ¡y tr. Há»Ÿ viá»n mÃ n hÃ¬nh",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ QuyÃªn,Náº¿u mÃ¡y chá»‹ váº«n tiáº¿p tá»¥c bá»‹ lá»—i trong thÃ¡ng Ä‘áº§u sá»­ dá»¥ng mua vá» á»Ÿ Ä‘Ã¢y lÃ  há»Ÿ viá»n mÃ n hÃ¬nh chá»‹ mang ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ Ä‘á»•i cho chá»‹ nhÃ©. Ráº¥t tiáº¿c khi chá»‹ mua sáº£n pháº©m nhÆ°ng bá»‹ lá»—i liÃªn tá»¥c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 24.610811,
      "id": "30699838",
      "field_search": "question",
      "question": "cho há»i mÃ¡y iphone 6 bá»‹  e mÃ¬nh phÃ¡ hiá»‡n trÃªn mÃ n hÃ¬nh \"iphone bá»‹ vÃ´ hiÃªu hÃ³a\" mÃ¬nh váº«n nhá»› máº­t kháº©u nhÆ°ng giá» lÃ m sao Ä‘á»ƒ hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ nháº­p máº­t kháº©u nhÆ° bÃ¬nh thÆ°á»ng Ä‘Æ°á»£c áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n anh nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.464014,
      "id": "22186043",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua Ä‘t Ä‘c 1 tuáº§n táº¡i tgdÄ‘ . HÃ´m nay phÃ¡t hiá»‡n bá»‹ há»Ÿ viá»n nhÃ´m , váº­y cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.425392,
      "id": "20374818",
      "field_search": "question",
      "question": "Em má»›i mua mÃ¡y dc hÆ¡n 1 tuáº§n giá» em má»›i phÃ¡t hiá»‡n mÃ¡y bá»‹ lá»—i há»Ÿ sÃ¡ng",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p cá»§a anh cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian ra bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra kÄ© thuáº­t cho anh vÃ  bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.286865,
      "id": "26839340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i em cÃ³ mua iphone 6 Ä‘c 3 ngÃ y nhÆ°ng hÃ´m nay em phÃ¡t hiá»‡n pháº§n gÃ³c dÆ°á»›i viá»n mÃ n hÃ¬nh bá»‹ lá»ng thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c mang ra Ä‘á»•i ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra chá»‹ nhÃ©, náº¿u cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em má»›i Ä‘á»•i cho chá»‹ Ä‘Æ°á»£c áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 24.07761,
      "id": "19395031",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ mua 1 con iphone 6 32gb nÃ y má»›i mua tuáº§n trÆ°á»›c , mÃ¬nh gáº§n Ä‘Ã¢y phÃ¡t hiá»‡n ra hiá»‡n tÆ°á»£ng mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y cÃ³ hÆ¡i vÃªnh, há»Ÿ bÃªn dÆ°á»›i phÃ­a pháº£i cá»§a mÃ¡y áº¥n vÃ o rÃ¬a mÃ n hÃ¬nh cÃ²n nghe tiáº¿ng láº¡ch cáº¡ch, cÃ¡c chá»©c nÄƒng cá»§a mÃ¡y cÃ²n ok100% , váº­y mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ liÃªn há»‡ Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c ko",
      "answer": "@Voluan: há»Ÿ nhÆ°ng ko tháº¥y rÃµ, cáº£m giÃ¡c nÃ³ ko khÃ­t khi nháº¥n tay bÃ³p vÃ o nghe cáº¡ch cáº¡ch",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.922813,
      "id": "26888379",
      "field_search": "question",
      "question": "sáº£n pháº©m iphone 6 32gb mÃ¬nh má»›i mua bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh, cÃ³ Ä‘á»•i tráº£ Ä‘c khÃ´ng báº¡n",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ¡y bá»‹ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh 1 Ä‘Ã´Ì‰i 1 (cuÌ€ng máº«u, cuÌ€ng maÌ€u, cuÌ€ng dung luÌ›Æ¡Ì£ng...) trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u nha anh. anh vui lÃ²ng Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i há»— trá»£ áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.988388,
      "id": "24393627",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjk mua mÃ¡y á»Ÿ tgdd vÃ  Ä‘Ã£ Ä‘á»•i 1 dá»•i 1 máº¥y láº§n. NhÆ°ng láº§n nÃ o má»Ÿ há»™p mang mÃ¡y vá» dÃ¹ng láº¡i phÃ¡t hiá»‡n ra lá»—i. Lá»—i há»Ÿ sÃ¡ng viá»n mÃ n hÃ¬nh, thanh gáº¡t dung, mÃ n cÃ³ tiáº¿ng kÃªu láº¡ khi bÃ³p nháº¹ vÃ o. Nhá»¯ng lá»—i nÃ y Ä‘Ã£ dc nv bÃªn tgdd kiá»ƒm Ä‘á»‹nh.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.520063,
      "id": "19180025",
      "field_search": "question",
      "question": "3D Touch cá»§a ip 6 32G cÃ³ thá»ƒ nháº¥p 1 phÃ¡t lÃ  ra ngay mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh khÃ´ng váº­y ad?",
      "answer": "@TrÃ­: mÃ¬nh nháº§m lÃ  AsistiveTouch khÃ´ng pháº£i 3D Touch",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.443718,
      "id": "18732596",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ ai bá»‹ giá»‘ng mÃ¬nh khÃ´ng. Má»›i mua iphone 6 32GB bá»‹ tá»‘i dÃ£i phÃ­a trÃªn mÃ©p mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng biáº¿t pháº£i lá»—i khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anhtrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y vÃ  há»— trá»£ tá»‘t hÆ¡n cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n Anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.395695,
      "id": "22663825",
      "field_search": "question",
      "question": "em má»›i mua mÃ¡y vÃ o há»“i ngÃ y 13/10, nhÆ°ng vá» test mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ tháº¥y bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng, vÃ  cÃ³ Ä‘á»‘m mÃ u trÃªn mÃ n hÃ¬nh, váº­y cÃ³ dc 1 Ä‘á»•i 1 k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra SiÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ nha. Náº¿u Sáº£n pháº©m Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i Thegioididong.com, bá»‹ lá»—i ká»¹ thuáº­t thÃ¬ bÃªn em há»— trá»£ Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m cÃ¹ng model trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.230349,
      "id": "26788326",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh iphone 6 á»Ÿ TGDD Háº£i PhÃ²ng, máº¥y hÃ´m nay vÃ´ tÃ¬nh lÃ m xÆ°á»›c mÃ n hÃ¬nh, khÃ´ng biáº¿t mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ dÃ¡n láº¡i á»Ÿ TGÄ á»Ÿ HN Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhá»‰",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u nhÆ° miáº¿ng dÃ n cá»§a anh cÃ²n trong 3 thÃ¡ng báº£o hÃ nh dÃ¡n vÃ  sá»‘ láº§n dÃ¡n thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ dÃ¡n láº¡i táº¡i Thegioididong.com táº¡i HÃ  Ná»™i Ä‘Æ°á»£c nha anh.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.223026,
      "id": "27266237",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i mua mÃ¡y dc 10 ngÃ y, vá» dÃ¹ng thÃ¬ phÃ¡t hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh cÃ³ lá»—i sÃ¡ng mÃ u, váº­y e cÃ³ dc Ä‘á»•i láº¡i mÃ¡y khÃ¡c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Â Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i há»‡ thá»‘ng Thegioididong.com, anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  hÆ°á»›ng dáº«n cá»¥ thá»ƒ cho anh Ä‘Ã³ áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.213743,
      "id": "27576931",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip 6 bá»‹ 1 khoáº£ng Ã¡m mÃ u vÃ ng bÃªn trÃ¡i gÃ³c dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh. Äá»ƒ lÃ¢u cÃ³ bá»‹ loang ra k váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.181189,
      "id": "26653434",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh cÃ³ mua 1 samsum j5 prime Ä‘Æ°á»£c 6 thÃ¡ng, bá»‹ ná»©t mÃ n hÃ¬nh 1 gÃ³c, TGÄ cÃ³ há»— trá»£ thu mua ko?  Náº¿umÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i láº¡i Ip6 32gb thÃ¬ bÃ¹ theem khoáº£ng bao nhiu áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ¡y chá»‹ bá»‹ ná»©t gÃ³c náº·ng thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ bÃªn em khÃ´ng thu mua láº¡i Ä‘Æ°á»£c áº¡ náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y má»›i táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ Ä‘em toÃ n bá»™ sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra mÃ¡y há»— trá»£ chá»‹ áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.895872,
      "id": "31233944",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em iPhone 6 32G e mua dÃ¹ng dc tgian bÃ¢y giá» mÃ¡y bá»‹ mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»ƒm má» nhá» á»Ÿ gÃ³c bÃªn pháº£i,nhiá»u láº§n bá»‹ Ä‘en 1 ná»­a mÃ n hiÌ€nh thÃ¬ bá»‹ lá»—i gÃ¬ ak,vÃ  cho e há»i báº£o hÃ nh mÃ¡y mua á»Ÿ cá»­a hÃ ng mÃ¬nh thÃ¬ bao lÃ¢u,lá»—i cÃ³ sá»­a dc kg???em cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.808676,
      "id": "32065977",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh khi xem á»©ng dá»¥ng youtube cá»© 1 chÃºt lÃ  hiá»‡n lÃªn tiÃªu Ä‘á» video máº·c dÃ¹ mÃ¬nh khÃ´ng cháº¡m tay vÃ o mÃ n hÃ¬nh gÃ¢y khÃ³ chá»‹u xem. KhÃ´ng biáº¿t lÃ  mÃ¡y bá»‹ lá»—i hay youtube bá»‹ lá»—i áº¡? GiÃºp mÃ¬nh vá»›i!",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Anh xÃ³a á»©ng dá»¥ng Youtube vÃ  cÃ i Ä‘áº·t láº¡i xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.75762,
      "id": "26600885",
      "field_search": "question",
      "question": "Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng lm Äƒn cháº³ng khÃ¡c j lá»«a Ä‘áº£o mk mua 6 thÆ°á»ng dc hÆ¡n thÃ¡ng h bá»‹ lá»—i mÃ n hÃ¬nh Ä‘en sÃ¬ trc Ä‘Ã³ váº«n cÃ²n trong thá»i gian 1 Ä‘á»•i 1 thÃ¬ báº£o mÃ¡y khÃ´ng váº¥n Ä‘á» j giá» thÃ¬ chÃ¡n cháº³ng muá»‘n dÃ¹ng",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ YÃªn!Dáº¡ xin lá»—i vÃ¬ ráº¯c rá»‘i chá»‹ Ä‘Ã£ gáº·p pháº£i áº¡, chá»‹Â cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn giÃºp chá»‹ chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng báº£o hÃ nh cho chá»‹ nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.578568,
      "id": "30417644",
      "field_search": "question",
      "question": "trÆ°á»›c mÃ¬nh cÃ³ mua 1 cÃ¢y iphone 6 32g táº¡i TGDD á»Ÿ q8 , giá» cÃ¡i dt mÃ¬nh nÃ³ bá»‹ há»Ÿ viá»n mÃ n hÃ¬nh , mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em ra TGDD dÃ¡n láº¡i keo mÃ n hÃ¬nh dc k áº¡ , phÃ­ dÃ¡n lÃ  bao nhiu áº¡",
      "answer": "@Hoangthien: báº¡n Ä‘em qua báº£o hÃ nh luÃ´n Ä‘i báº¡n",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.45579,
      "id": "27040577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cáº¥u hÃ¬nh tuy hÆ¡i yáº¿u so vá»›i thá»‹ trÆ°á»ng bÃ¢y giá» , nhÆ°ng vá» pháº§n thiáº¿t káº¿ vÃ  sá»± á»•n Ä‘á»‹nh thÃ¬ tháº­t sá»± váº«n ráº¥t OK",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Cáº£m Æ¡n anh Ä‘Ã£ thÃ´ng tin gÃ³p Ã½ bÃªn em áº¡.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.26812,
      "id": "26694017",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin há»i mÃ¡y mÃ¬nh ip6 32g cÃ²n bh Ä‘áº¿n 1/2019. MÃ¡y bá»‹ vá»¡ kÃ­nh nhÆ° hÃ¬nh. Náº¿u giá» mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i do phÃ­a nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ nh k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng sáº£n pháº©m nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡,Â  sau Ä‘Ã³ hÃ£ng sáº½ bÃ¡o káº¿t quáº£ cá»¥ thá»ƒ cho mÃ¬nh sau anh nhÃ©. Thegioididong.com xin lá»—i vÃ¬ sá»± cá»‘ khiáº¿n Ä‘iá»‡n thoáº¡i cá»§a quÃ½ khÃ¡ch gáº·p váº¥n Ä‘á» vÃ  pháº£i Ä‘i báº£o hÃ nh áº¡.ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.126965,
      "id": "18606389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thu mua láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ hÆ° mÃ n hÃ¬nh váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh 1 nÄƒm cá»§a apple khÃ´ng áº¡!",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Ráº¥t tiáº¿c Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thu láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i bá»‹ hÆ° mÃ n hÃ¬nh chá»‹ nha. Náº¿u Ä‘iá»‡n thoáº¡i chá»‹ mua táº¡i Thegioididong.com mÃ  bá»‹ hÆ° mÃ n hÃ¬nh, cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng Ä‘á»ƒ sá»­a chá»¯a giÃºp chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.081264,
      "id": "20957650",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i mua Ä‘Æ°á»£c 2tuáº§n giá» mÃ n hÃ¬nh bá»‹ vÃ´ bá»¥i á»Ÿ 1gÃ³c vÃ  giá»¯a mÃ n hÃ¬nh. Váº­y cÃ³ Ä‘á»•i láº¡i Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o anhNáº¿u mÃ¡y bá»‹ vÃ´ bá»¥i thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ Ä‘á»ƒ Ä‘á»•i láº¡i anh nha. Anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra láº¡i xem sao áº¡. NÃªÌu saÌ‰n phÃ¢Ì‰m Ä‘Æ°Æ¡Ì£c mua mÆ¡Ìi taÌ£i Thegioididong.com vaÌ€ biÌ£ lÃ´Ìƒi tÆ°Ì€ nhaÌ€ saÌ‰n xuÃ¢Ìt, bÃªn miÌ€nh seÌƒ hÃ´Ìƒ trÆ¡Ì£ Ä‘Ã´Ì‰i 1 sang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m cuÌ€ng model trong thaÌng Ä‘Ã¢Ì€u tiÃªn nheÌ.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.963268,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iPhone 6 32gb cÃ³ Ä‘Æ°á»£c 1 ngÃ y sao gÃ³c pháº£i mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¡y mÃ¬nh áº¥n vÃ o láº¡i tháº¥y khÃ´ng kÃ­n bá»‹ phá»“ng lÃ  sao.3 gÃ³c cÃ²n láº¡i khÃ´ng bá»‹",
      "answer": "@Quang: gÃ³c gáº§n cáº¡nh nÃºt hÆ¡n bÃªn pháº£i cá»§a mÃ¡y",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.852427,
      "id": "22275428",
      "field_search": "question",
      "question": "TÃ´i má»›i mua ip6 chÆ°a Ä‘áº¥y 1 thÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh bá»‹ pháº­p phá»“ng gÃ³c pháº£i á»Ÿ phÃ­a dÆ°á»›i cÃ³ Ä‘á»•i má»›i Ä‘Æ°á»£c kg ac,TÃ´i má»›i mua ip6 chÆ°a Ä‘áº¥y 1 thÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh bá»‹ pháº­p phá»“ng gÃ³c pháº£i á»Ÿ phÃ­a dÆ°á»›i cÃ³ Ä‘á»•i má»›i Ä‘Æ°á»£c kg ac",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Dáº¡ mÃ¬nh mua chÆ°a quÃ¡ 1 thÃ¡ng nhÆ°ng mÃ¡y cÃ³ lá»—i pháº­p phÃ²ng do nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ Thegioididong.com Ä‘á»•i mÃ¡y cho anh áº¡, anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ nhÃ©.Xin Ä‘Æ°á»£c thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.739443,
      "id": "27989451",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao khi thoÃ¡t á»©ng dá»¥ng vá» mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh láº¡i bá»‹ rung mÃ n hÃ¬nh nháº¹ 1 cÃ¡i váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, xin lá»—i Ä‘Ã£ Ä‘á»ƒ báº¡n Ä‘á»£i lÃ¢u nhÃ©Â Báº¡n vui lÃ²ng thao tÃ¡c táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§mÂ  vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c trÆ°á»ng há»£p nÃ y khÃ´ng báº¡n nha!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.723938,
      "id": "27005449",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ mua 1 ip 6 32 g Ä‘Ã£ 2 thÃ g thÃ¬ tháº¥y mÃ n hÃ¬nh cÃ³ cháº¥m tráº¯ng  liá»‡u cÃ³ pháº£i lÃ  lá»i mÃ n hÃ¬nh K ak",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p kiá»ƒm tra mÃ¡y nÃªn chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y bá»‹ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.511942,
      "id": "31638603",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a mÃ¬nh tá»± khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i, giá» mÃ n hÃ¬nh cá»© hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh tráº¯ng vÃ  logo tÃ¡o mÃ  k lÃªn Ä‘Æ°á»£c lÃ  sao ta?",
      "answer": "ChÃ o anh ,Â Dáº¡ anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  thao tÃ¡c theo hÆ°á»›ng dáº«n \"\" anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.34148,
      "id": "23603230",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i á»Ÿ tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng cÃ³ thay mÃ n hÃ¬nh iphone 6 plus khÃ´ng? MÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¬nh bá»‹ bá»ƒ",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh nÃªn khÃ´ng thá»ƒ bÃ¡o giÃ¡ cho anh Ä‘Æ°á»£c áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em giÃºp anh chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng kiá»ƒm traÂ áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.133865,
      "id": "27258872",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 cÃ³ hay bá»‹ lá»—i váº·t ko váº­y Ad? Thá»‰nh thoáº£ng cÃ³ bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh nhÆ° Androi ko? ChÆ°a dÃ¹ng Iphone bao h.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TheoÂ tráº£i nghiá»‡mÂ cá»§aÂ mÃ¬nh thÃ¬Â khÃ´ng cÃ³Â há»‡ Ä‘iá»u hÃ nh nÃ oÂ khÃ´ng bá»‹ lá»—i váº·t vÃ  Ä‘Æ¡Â mÃ n hÃ¬nh, tuy nhiÃªn táº§n suáº¥t bá»‹ lá»—iÂ cá»§aÂ mÃ¡yÂ nÃ y ráº¥t Ã­t, Ã­t hÆ¡n ráº¥t nhiá»u soÂ vá»›iÂ Android nÃªnÂ báº¡nÂ cÃ³ thá»ƒÂ yÃªn tÃ¢m chá»n muaÂ báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.063646,
      "id": "24543948",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ mua mÃ¡y iphone 6 Ä‘Æ°á»£c 10 ngÃ y,hÃ´m nay phÃ¡t hiá»‡n gáº§n nÃºt home bá»‹ há»Ÿ keo mÃ n hÃ¬nh báº¥m vÃ o chá»— Ä‘Ã³ thÃ¬ phÃ¡t ra Ã¢m thanh cáº¡ch cáº¡ch,váº­y thÃ¬ cÃ³ dc giáº£i quyáº¿t hay khÃ´ng vÃ  náº¿u báº£o hÃ nh thÃ¬ nhÆ° tháº¿ nÃ o,cÃ¡m Æ¡n shop",
      "answer": "ChÃ o báº¡nNáº¿u báº¡n mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y qua siÃªu thá»‹ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t nháº¥t tá»›i mÃ¬nh áº¡. Náº¿u cÃ³ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t sáº½ Ã¡p dá»¥ng Ä‘Ãºng chÃ­nh sÃ¡ch áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.044552,
      "id": "22060164",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Æ¡i sá»­a mÃ n hÃ¬nh Ä‘t ip6 bá»‹ vá»¡ trong 1 ngÃ y cÃ³ ká»‹p ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y bÃªn em khÃ´ng dÃ¡m Ä‘áº£m báº£o Ä‘Æ°á»£c áº¡, náº¿u anh muá»‘n sá»­a láº¥y liá»n anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡ hÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.986197,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng sau Ä‘Ã³ mÃ¬nh táº¯t mÃ n hÃ¬nh Ä‘i rá»“i báº­t lÃªn láº¡i tá»± nhiÃªn nÃ³ láº¡i bá»‹ Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh ko thá»ƒ áº¥n Ä‘Æ°á»£c vÃ o mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»ƒ 1 lÃºc thÃ¬ láº¡i sá»­ dá»¥ng Ä‘Æ°á»£c 1 lÃºc thÃ¬ láº¡i bá»‹ Ä‘Æ¡ váº­y cho mÃ¬nh há»i cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.97906,
      "id": "27824536",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip6 bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng gáº§n chá»— tÄƒng giáº£m Ã¢m lÆ°á»£ng mÃ  mk má»›i mua Ä‘i 2 tuáº§n liá»‡u cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i theo cháº¿ Ä‘á»™ 1 Ä‘á»•i 1 ko ahm",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho anh tá»‘t hÆ¡n anh nha. Náº¿u sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u sá»­ dá»¥ng cho anh Ä‘Ã³ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.97617,
      "id": "19944627",
      "field_search": "question",
      "question": "Hic hic tÆ° váº¥n giÃºp em nha ad !!!! Iphone 6 cá»§a em bá»‹ rÆ¡i vÃ o nÆ°á»›c nhÆ°ng em ko biáº¿t , 1 lÃºc sau ( khoáº£ng 5 phÃºt thÃ¬ phÃ¡t hiá»‡n ra ) lÃºc rÆ¡i vÃ o nÆ°á»›c nÃ³ váº«n sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh , lÃºc láº¥y lÃªn thÃ¬ ngá»§m máº¥t chÆ°a ká»‹p táº¯t nguá»“n @_@ sau khi ngÃ¢m gáº¡o rá»“i mÃ  mÃ¡y váº«n cháº¿t ko sá»‘ng láº¡i Ä‘Æ°á»£c , bÃ¢y giá» pháº£i lÃ m sao Ä‘Ã¢y ad ?!??!?!?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh chuyá»ƒn mÃ¡y Ä‘áº¿ hÃ£ng kiá»ƒm tra vÃ  thÃ´ng tin láº¡i cho báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.960985,
      "id": "25057178",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh muá»‘n mua 1 cÃ¢y iphone 6 32gb . HÃ¬nh thá»©c tráº£ gÃ³p nhÆ° tháº¿ váº­y",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ mua tráº£ gÃ³p online hoáº·c Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿p siÃªu thá»‹ anh nhÃ©, anh vui lÃ²ng cho em biáº¿t Ä‘á»™ tuá»•i, hiá»‡n táº¡iÂ anh Ä‘ang cÃ³ nhá»¯ng giáº¥y tá» gÃ¬ áº¡ vÃ  anh muá»‘n tráº£ trÆ°á»›c bao nhiÃªu % cÅ©ng nhÆ° anh muá»‘n gÃ³p trong vÃ²ng bao nhiÃªu thÃ¡ng áº¡ Ä‘á»ƒ bÃªn em cÃ³ thá»ƒ tÆ° váº¥n gÃ³i tráº£ gÃ³p phÃ¹ há»£p nháº¥t cho anh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡ !!Mong sá»›m nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh áº¡ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.920893,
      "id": "25759489",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cá»§a munhf bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh vÃ  váº«n cÃ²n trong thá»i gian báº£o hÃ nh. Váº­y mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ hÆ°á»Ÿng nhá»¯ng lá»£i Ã­ch gÃ¬ khi Ä‘áº¿n thay mÃ n hÃ¬nh nhá»‰?",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y,Â  náº¿u sáº£n pháº©m bá»‹ há»ng do lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh cÃ³ tÃ­nh phÃ­ sá»¯a chá»¯a anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.72543,
      "id": "21238463",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua mÃ¡y mÃ n hÃ¬nh bá»‹ á»™p áº¹p thÃ¬ Ä‘á»•i Ä‘i ko ad?",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho anh nhÃ©. Náº¿u mÃ¡y xÃ¡c nháº­n cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 cho anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.570213,
      "id": "23528931",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh Ä‘ang dÃ¹ng con samsung j7 prime mua á»Ÿ tgdd. mÃ¬nh lÃ m rÆ¡i vÃ  há»ng mÃ n hÃ¬nh. há»‡n giá» váº«n cÃ²n báº£o hÃ nh. cho mÃ¬nh há»i giá» mÃ¬nh muá»‘n thay mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ nh ko. giÃ¡ thay mÃ n hÃ¬nh lÃ  bnhieu.",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i hÃ£ng chá»‰ há»— trá»£ thay tÃ­nh phÃ­ thÃ´i áº¡, khÃ´ng há»— trá»£ thay báº£o hÃ nh vÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  lá»—i ngÆ°á»i dÃ¹ng áº¡, anh mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ hÃ£ng bÃ¡o giÃ¡ trÆ°á»›c khi thay náº¿u anh Ä‘á»“ng Ã½ thÃ¬ anh thay nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.501476,
      "id": "32217267",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 hÃ´m trÆ°á»›c cáº­p nháº­t pháº§n má»m giá» lÃ m sao thay Ä‘á»•i máº­t kháº©u khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh váº­y ae!!tÃ¬m hoÃ i ko tháº¥y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > touch ID vÃ  máº­t mÃ£ > nháº­p máº­t kháº©u cÅ© > chá»n thay Ä‘á»•i máº­t mÃ£ lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nha.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.439356,
      "id": "22307612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i nÃºt trá»Ÿ vá» vÃ  táº¯t mÃ n hÃ¬nh cá»§a mÃ¬nh tá»± nhiÃªn bá»‹ máº¥t bÃ¢y giá» pháº£i lÃ m tháº¿ nÃ o",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > trá»£ nÄƒng > Assistivetouch > báº­t lÃªn Ä‘á»ƒ cÃ³ phÃ­m home áº£o báº¡n nhÃ©. ChÃºc báº¡n thÃ nh cÃ´ng !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.411222,
      "id": "19931741",
      "field_search": "question",
      "question": "thá»‰nh thoáº£ng khÃ³a mÃ n hÃ¬nh rá»“i nháº¥n nÃºt Home, nÃºt nguá»“n mÃ£i mÃ  mÃ n hÃ¬nh khÃ³a váº«n ko sÃ¡ng, pháº£i chá» 10s sau mÃ n hÃ¬nh khÃ³a má»›i hiá»‡n lÃªn",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.386108,
      "id": "18538377",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bá»¯a giá» mÃ¬nh nghe youtube trÃªn safari khi khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh Ä‘c mÃ  bÃ¢y giá» k Ä‘c",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 khi cáº­p nháº­t lÃªn phiÃªn báº£n iOS má»›i thÃ¬ khÃ´ng nghe nháº¡c youtube trÃªn safari khi táº¯t mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c ná»¯a báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.371275,
      "id": "21238430",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua mÃ¡y mÃ n hÃ¬nh bá»‹ á»™p áº¹p v Ä‘á»•i Ä‘Ã£ lo ad",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra bÃªn em kiá»ƒm tra mÃ n hÃ¬nh cá»§a anh bá»‹ lá»—i nhÆ° tháº¿ nÃ o. Náº¿u sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i sáº£n xuáº¥t bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 vá»›i sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.332766,
      "id": "25981924",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh cÃ³ mua mÃ¡y nÃ y á»Ÿ TGDD ngÃ y 25/3/2017 tÃ­nh Ä‘áº¿n hiá»‡n táº¡i Ä‘ang cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh..bÃ¢y giá» mÃ¡y bá»‹ lá»—i 2 cÃ¡i sá»c á»Ÿ mÃ n hÃ¬nh. Cho mÃ¬nh há»i lÃ  trÆ°á»ng há»£p nÃ y Ä‘i báº£o hÃ nh mÃ¬nh cÃ³ bá»‹ máº¥t tiá»n khÃ´ng ???",
      "answer": "ChÃ o anhdáº¡ trÆ°á»ng há»£p anh mua má»›i vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra áº¡ náº¿u lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ anh khÃ´ng pháº£i máº¥t phÃ­ sá»­a chá»¯a áº¡ lÆ°u Ã½ mang mÃ¡y ra trÆ°á»›c ngÃ y 25/03/2018 áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.289843,
      "id": "20134186",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ vá»Ÿ mÃ n hÃ¬nh giá» thay háº¿t nhiá»u khÃ´ng ah",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn khÃ´ng cÃ³ thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ anh nhÃ©. Anh vui lÃ²ng liÃªn há»‡Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ anh nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.244156,
      "id": "21132199",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mÃ¬nh má»Ÿ khoÃ¡ báº±ng vÃ¢n tai thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh hiá»‡n lÃªn lÃ  \" Ä‘Ã£ má»Ÿ khoÃ¡ \" nhÆ°ng khÃ´ng ra mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh mÃ  pháº£i nháº¥n thÃªm 1 cÃ¡i ná»¯a nÃ³ má»›i ra lÃ  bá»‹ sao váº­y , cÃ³ cÃ¡ch kháº¯c phá»¥c ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do báº¡n má»Ÿ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh Ä‘iá»‡n thoáº¡i lÃªn vÃ  vuá»‘t sang bÃªn tay pháº£i (khÃ´ng pháº£i á»Ÿ giao diá»‡n chÃ­nh cá»§a Ä‘iá»‡n thoáº¡i) nÃªn sáº½ cÃ³ thÃ´ng bÃ¡o trÃªn nÃªn báº¡n vuá»‘t sang bÃªn tay trÃ¡i Ä‘á»ƒ vá» láº¡i giao diá»‡n chÃ­nh lÃ  cÃ³ thá»ƒ sá»­ dá»¥ng vÃ¢n tay Ä‘á»ƒ má»Ÿ khÃ³a bÃ¬nh thÆ°á»ng nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.235884,
      "id": "27503932",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi shop  Tá»› cÃ³ mua Ip6 bÃªn mÃ¬nh, váº«n Ä‘ang thá»i gian báº£o hÃ nh, mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ ná»©t, shop mÃ¬nh cÃ³ há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng váº­y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Hiá»‡n bÃªn em chÆ°a há»— trá»£ trá»±c tiáº¿p thay mÃ n hÃ¬nh chá»‹ mangÂ sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trá»±c tiáº¿pÂ siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn mÃ¡y lÃªn hÃ£ng Ä‘á»ƒ hÃ£ng há»— trá»£ chá»‹ thay mÃ n hÃ¬nh choÂ sáº£n pháº©m nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.169327,
      "id": "28166280",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y em dÃ¹ng lÃ  6plus Ä‘Æ°á»£c gáº§n 1 nÄƒm. Bá»‹ lá»—i cáº£m á»©ng do mÃ n hÃ¬nh nhÆ° sau : cÃ³ vá»‡t Ä‘en gÃ³c trÃªn mÃ n hÃ¬nh vÃ  Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng pháº£i báº¥m nÃºt nguá»“n vÃ i láº§n. Em pháº£i thay mÃ n hÃ¬nh hay lÃ m tháº¿ nÃ o anh chá»‹ tÆ° váº¥n giÃºp",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.161694,
      "id": "22379193",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho há»i náº¿u mua iPhone 6 bá»‹ á»™p áº¹p mÃ n hÃ¬nh, Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c cÅ©ng bá»‹ á»™p áº¹p mÃ n hÃ¬nh ná»­a nhÆ°ng chÆ°a kÃ­ch hoáº¡t mÃ¡y. NhÆ° váº­y TGDD cÃ³ tiáº¿p tá»¥c cho mÃ¬nh Ä‘á»•i mÃ¡y khÃ¡c ná»­a Ko?",
      "answer": "ChÃ o anh TÆ°á»ng,Dáº¡ mÃ¬nh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com bá»‹ lá»—i ká»¹ thuáº­t, trÆ°á»›c Ä‘Ã³ anh Ä‘á»•i má»›i rá»“i, giá» bá»‹ lá»—i tiáº¿p chÆ°a Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng, phiá»n anh ghÃ© siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh Ä‘á»•i má»›i nhÃ©!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.146807,
      "id": "22178802",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh Ä‘ang mua tráº£ gÃ³p 1 Ä‘iá»‡n thoáº¡i samsung Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng, nhÆ°ng giá» mÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i sang iphone Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng add?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Â Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ váº«n cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m khÃ¡c tiáº¿p tá»¥c gÃ³p náº¿u chá»‹ Ä‘ang gÃ³p lÃ£i suáº¥t thÆ°á»ng, Ä‘iá»u kiá»‡n cáº§n lÃ  chá»‹ giá»¯ nguyÃªn ná»£ vay trÃªn há»£p Ä‘á»“ng, thay Ä‘á»•i má»©c tráº£ trÆ°á»›c náº¿u giÃ¡ sáº£n pháº©m thay Ä‘á»•i vÃ  chá»‹u phÃ­ giá»¯ mÃ¡y do Thegioididong.com Ä‘Æ°a ra chá»‹ nha. Chá»‹ vui lÃ²ng mang Ä‘áº§y Ä‘á»§ bá»™ sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em hÆ°á»›ng dáº«n chi tiáº¿t hÆ¡n cho chá»‹ nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.134453,
      "id": "26477565",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 cÃ³ há»— trá»£ má»Ÿ khÃ³a mÃ n hÃ¬nh 1 cháº¡m ko ad?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â MÃ¡y khÃ´ng cÃ³ chá»©c nÄƒng má»Ÿ khÃ³a mÃ n hÃ¬nh 1 cháº¡m báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.072237,
      "id": "31748908",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cá»§a mÃ¬nh bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh mÃ¬nh pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ náº¿u anh mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp anh nha anhÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.934952,
      "id": "28558310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i iphone6 32G cá»§a e vá»«a mua Ä‘c táº§m 1 thÃ¡ng cÃ³ bá»‹ rÆ¡i nháº¹ mÃ n hÃ¬nh trÆ°á»›c bá»‹ há»Ÿ cÃ³ báº£o hÃ nh Ä‘á»•i má»›i Ä‘Æ°á»£c k ?",
      "answer": "ChÃ o anh!Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y cÃ³ lá»—i do ngÆ°á»i dÃ¹ng thÃ¬ khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 nha anh. Mong anh thÃ´ng cáº£m!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.821732,
      "id": "25137858",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o ad xho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh dÃ¹ng iphone 4s mÃ  bá»¯a nay thÆ°á»ng xuyÃªn bá»‹ treo mÃ¡y hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o.. KhÃ´ng dÃ¹ng cg bá»‹ váº­y khoáº£n hÆ¡n 1 phÃºt thÃ¬ báº­t láº¡i mÃ n hÃ¬nh bÃ¬nh thÆ°á»ng, rá»“i láº¡i bá»‹ tiáº¿p. QuÃ¡ trÃ¬nh láº·p láº¡i thÆ°á»ng xuyÃªn.  MÃ¬nh muá»‘n há»i lÃ  nÃ³ bá»‹ gÃ¬ áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o vÃ  lÃ m theo \"\" Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.787151,
      "id": "21897545",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mÃ¬nh há»i Ä‘t ip cá»§a mÃ¬nh má»›i mua Ä‘c 1 thÃ¡ng nhÆ°ng bá»‹ liá»‡t sá»c mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ giá» mÃ¬nh pháº£i gá»­i lÃªn hÃ£ng báº£o hÃ nh hay sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, Â Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chá»‹ kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn hÃ£ng báº£o hÃ nh áº¡!Â ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.759665,
      "id": "25948242",
      "field_search": "question",
      "question": "Vui lÃ²ng cho há»i cÃ³ pháº£i báº£n 32GB vÃ  64 GB khÃ¡c nhau vá» mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng? CÅ©ng thÃ´ng tin tá»« tgdd nhÆ°ng báº£n 64GB láº¡i viáº¿t lÃ  mÃ n hÃ¬nh Retina, cÃ²n báº£n 32GB láº¡i khÃ´ng tháº¥y viáº¿t Retina. Cháº³ng láº½ ngoÃ i sá»± khÃ¡c biá»‡t vá» lÆ°u trá»¯ ra thÃ¬ mÃ n hÃ¬nh cÅ©ng cÃ³ sá»± khÃ¡c biá»‡t ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‰ khÃ¡c vá» dung lÆ°á»£ng bá»™ nhá»› trong cá»§a mÃ¡y thÃ´i cÃ²n vá» cÃ´ng nghá»‡ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ nhÆ° nhau nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng vÃ  bÃªn mÃ¬nh sáº½ tiáº¿n hÃ nh kiá»ƒm tra vÃ  chá»‰nh sá»­a láº¡i cho chÃ­nh xÃ¡c mong báº¡n thÃ´ng cáº£m nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.726454,
      "id": "32135422",
      "field_search": "question",
      "question": "AD Æ°i. MÃ¡y iphone 6 (vá» má»›i thay cÃ²n má»›i) cá»§a em bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng 1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. Em cÃ³ thá»ƒ mang ra thegioididong nhá» kiá»ƒm tra xem lá»—i gÃ¬ Ä‘Æ°á»£c ko áº¡?.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ náº¿u mÃ¡y báº¡n mua á»Ÿ Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ ghÃ© Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.63415,
      "id": "20441180",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb em má»›i mua thÃ¡ng 5/2017 tá»›i bÃ¢y giá» nÃºt khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh nÃºt tÄƒng giáº£m Ã¢m lÆ°á»£ng vÃ  nÃºt báº­t rung nÃ³ bá»‹ lung lay lÃ  sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh ThanhVÃ¢ng náº¿u sáº£n pháº©m anh cÃ³ trÆ°á»ng há»£p trÃªn anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em nhÃ¢n viÃªn bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp anh nhaChia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.610933,
      "id": "22628691",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ngÃ y 29/9 bá»‹ lá»—i 14/10 Ä‘á»•i láº¡i váº­y lÃ  1 Ä‘á»•i 1 tá»›i 14/10 pháº£i ko ?",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Hiá»‡n bÃªn em sáº½ tÃ­nh láº¡i tá»« Ä‘áº§u há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 vá»›i sáº£n pháº©m bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t ( cÃ¹ng mÃ u, hÃ£ng,model) trong vÃ²ng 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn bÃ¬nh thÆ°á»ng cho anh nhÃ©.Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.603556,
      "id": "29892323",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘t e má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 4 thÃ¡ng bÃ¢y giá» bá»‹ há»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do em khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho anh Ä‘Æ°á»£c. Mong anh thÃ´ng cáº£m. Anh vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c Ä‘áº¿n anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.60181,
      "id": "21170579",
      "field_search": "question",
      "question": "Äang chÆ¡i game mÃ n hÃ¬nh lÃ¢u lÃ¢u cÃ³ 1 dÆ°á»ng sá»c Ä‘en, cÃ¡i nÃ y cÃ³ bá»‹ sao ko ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.570948,
      "id": "26480056",
      "field_search": "question",
      "question": "Chiá»u nay 11/4  tÃ´i cÃ³ mua 1 iphone 6 32GB tráº£ gÃ³p táº¡i Ä‘iá»‡n mÃ¡y xanh chi nhÃ¡nh lá»¥c ngáº¡n-báº¯c giang.nhÆ°ng khi vá» nhÃ  tÃ´i phÃ¡t hiá»‡n mÃ¡y cÃ³ váº¥n Ä‘á»,mÃ n hÃ nh mÃ¡y khÃ´ng khÃ­t,bá»‹ pháº­p phá»“ng 1 ná»­a dÆ°á»›i,cáº§m cháº¡m tay nháº¹ cÅ©ng phÃ¡t hiá»‡n,phÃ¡t ra tiáº¿ng kÃªu to vÃ  khi áº¥n nháº¹ tay thÃ¬ khÃ­t cÃ²n boe tay ra thÃ¬ kÃªnh lÃªn.tÃ´i cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i tráº£ theo chÃ­nh sÃ¡ch báº£o hÃ nh khÃ´ng",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ trÆ°Æ¡Ì€ng hÆ¡Ì£p naÌ€y thiÌ€ anh vui loÌ€ng mang saÌ‰n phÃ¢Ì‰m ra siÃªu thiÌ£ bÃªn em anh nheÌ, nÃªÌu saÌ‰n phÃ¢Ì‰m coÌ lÃ´Ìƒi thiÌ€ siÃªu thiÌ£ bÃªn em seÌƒ Ä‘Ã´Ì‰i cho anh 1 saÌ‰n phÃ¢Ì‰m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng aÌ£, anh an tÃ¢m anh nheÌThÃ¢n gÆ°Ì‰i Ä‘ÃªÌn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.509705,
      "id": "26525483",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ n hÃ¬nh iphone 6 cÃ³ pháº£i lÃ  mÃ n hÃ¬nh cong 2,5d khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nDáº¡ sáº£n pháº©m iphone 6 32GB cÃ³ máº·t kÃ­nh cong 2.5DÂ báº¡nÂ nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.507696,
      "id": "29097410",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vá»«a mua 6 thÆ°á»ng hÃ´m qua vá» nhÃ  má»›i tháº¥y á»Ÿ gÃ³c mÃ n hÃ¬nh áº¥n vÃ o bá»‹ á»p áº¹p . Cho em há»i lá»—i nÃ y lÃ  ntn vÃ  cÃ³ Ä‘á»•i Ä‘Æ°á»£c mÃ¡y khÃ¡c khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i do nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cho anh nhÃ©, anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra giÃºp anh áº¡ !!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.504389,
      "id": "32135412",
      "field_search": "question",
      "question": "AD Æ°i. MÃ¡y iphone 6 (vá» má»›i thay cÃ²n má»›i) cá»§a em bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng 1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. Em cÃ³ thá»ƒ mang ra fptshop nhá» kiá»ƒm tra xem lá»—i gÃ¬ Ä‘Æ°á»£c ko áº¡?.",
      "answer": "ChÃ o anh ,Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra anh nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.478537,
      "id": "26915952",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua iphone 6 Ä‘Æ°á»£c 10 ngÃ y rá»“i, hÃ´m nay phÃ¡t hiá»‡n cÃ³ sá»£i tÆ¡ trong camera trÆ°á»›c, váº­y cÃ³ pháº£i lá»—i cá»§a nhÃ  sáº£n xuáº¥t k váº­y? Giá» pháº£i xá»­ lÃ½ sao Ä‘Ã¢y qtv Æ¡i.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, Äiá»u nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p Ä‘á»ƒ xÃ¡c Ä‘á»‹nh nguyÃªn nhÃ¢n . Báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© . Tá»« Ä‘Ã³ bÃªn mÃ¬nh sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng xá»­ lÃ½ giÃºp báº¡n . ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.450172,
      "id": "23660470",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh bá»‹ gáº¡ch chÃ©o cÃ³ cáº§n thay mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y, do mÃ¬nh khÃ´ng thá»ƒ kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m, nÃªn khÃ³ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c. Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m. Báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh Ã­t thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£, kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p vÃ  thÃ´ng tin vá» sáº£n pháº©m chÃ­nh xÃ¡c nháº¥t báº¡n nhÃ©.Â Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.439093,
      "id": "19908173",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y cá»§a e hqa bá»‹ Æ°á»›t mÆ°a nháº¹ Giá» mÃ n hÃ¬nh nÃ³ bá»‹ áº©m cÃ³ sá»c phÃ­a trong mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ pháº£i lÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh kiá»ƒm tra vÃ  sáº½ cÃ³ hÆ°á»›ng kháº¯c phá»¥c tá»‘t nháº¥t cho anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.412346,
      "id": "19815475",
      "field_search": "question",
      "question": "DÃn mÃ n hÃ¬nh bá»‹ xÆ°á»›c nháº¹ cÃ³ Ä‘c Ä‘á»•i dÃ¡n cÃ¡i má»›i ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh Hiá»‡n náº¿u miáº¿ng dÃ¡n anh bá»‹ xÆ°á»›c thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ ra dÃ¡n láº¡i trong thá»i gian báº£o hÃ nh 3 thÃ¡ng anh nhÃ©, anh cÃ³ thá»ƒ dÃ¡n láº¡i báº¥t cá»© lÃºc nÃ o (tá»‘i Ä‘a 3 láº§n) táº¡i báº¥t kÃ¬ siÃªu thá»‹ Thegioididong.com toÃ n quá»‘c anh nhÃ©. Xin lá»—i vÃ¬ em Ä‘á»c nháº§m thÃ´ng tin cá»§a anh lÃ  bÃªn em dÃ¡n mÃ¡y lÃ m mÃ¡y anh bá»‹ tráº§y xÆ°á»›c áº¡.Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.402367,
      "id": "26940298",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬h há»i mÃ¬nh ms mua cÃ¡i iphone 6 32G hÃ´m chá»§ nháº­t   NhÆ°g trog quÃ¡ trÃ¬nh sá»± dá»¥ng thÃ¬ Ä‘t mau nÃ³g báº¥t thÆ°á»ng giá»‘ng nhÆ° bá»‹ lá»—i nhiá»‡t thÃ¬ Ä‘em láº¡i TGDÄ kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c khÃ´g   Náº¿u kiá»ƒm tra thÃ¬ máº¥t bao lÃ¢u thá»i giang  Náº¿u Ä‘t bá»‹ lá»—i nhiá»‡t thÃ¬ Ä‘á»•i láº¡i dk ko. Má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 3 hÃ´m",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n sá»­ dá»¥ng thÃ¬ mÃ¡y sáº½ phÃ¡t nhiá»‡t vÃ  Ä‘Ã¢y lÃ  Ä‘iá»u bÃ¬nh thÆ°á»ng trÃªn smartphone báº¡n nhÃ©, tuy nhiÃªn náº¿u báº¡n muá»‘n kiá»ƒm tra thÃ¬ báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.401731,
      "id": "28753533",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh mua iPhone 6 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c KM dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n mÃ¡y khÃ´ng cÃ³ khuyáº¿n mÃ£i dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh áº¡. Anh cÃ³ nhu cáº§u thÃ¬ mua thÃªm miáº¿ng dÃ¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.392216,
      "id": "23282861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e mua mÃ¡y á»Ÿ tgdd nhÆ°ng thay mÃ n hÃ¬nh á»Ÿ ngoÃ i bÃ¢y giá» muá»‘n chuyá»ƒn Ä‘á»•i sang iphone7 cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡. E Ä‘ang sÃ i iphone6 32gb",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ siÃªu thá»‹ bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng há»— trÆ¡ ná»¯a báº¡n nhÃ©, mÃ¬nh ráº¥t tiáº¿c vÃ  báº¡n thÃ´ng cáº£m, do sáº£n pháº©m cá»§a báº¡n thay mÃ n hÃ¬nh rá»“i nÃªn bÃªn mÃ¬nh khÃ´ng thu há»“i sáº£n pháº©m láº¡i Ä‘Æ°á»£c nha, cÃ²n thay á»Ÿ ngoÃ i thÃ¬ cÅ©ng máº¥t báº£o hÃ nh vÃ  siÃªu thá»‹ bÃªn mÃ¬nh cÅ©ng khÃ´ng thu láº¡i nhÃ©ThÃ¢n gá»­i Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.383532,
      "id": "26940370",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mÃ¬h há»i mÃ¬nh ms mua cÃ¡i iphone 6 32G hÃ´m chá»§ nháº­t   NhÆ°g trog quÃ¡ trÃ¬nh sá»± dá»¥ng thÃ¬ Ä‘t mau nÃ³g báº¥t thÆ°á»ng giá»‘ng nhÆ° bá»‹ lá»—i nhiá»‡t thÃ¬ Ä‘em láº¡i TGDÄ kiá»ƒm tra Ä‘Æ°á»£c khÃ´g   Náº¿u kiá»ƒm tra thÃ¬ máº¥t bao lÃ¢u thá»i giang  Náº¿u Ä‘t bá»‹ lá»—i nhiá»‡t thÃ¬ Ä‘á»•i láº¡i dk ko. Má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 3 hÃ´m",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m ra bÃªn em kiá»ƒm tra cho anh nhÃ©. Hiá»‡n náº¿u bÃªn em gá»­i hÃ£ng tháº©m Ä‘á»‹nh vÃ  kiá»ƒm tra cho anh thÃ¬ máº¥t tá»« 7-15 ngÃ y anh nhÃ©.Â Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.33968,
      "id": "17549862",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh dÃ¹ng chÆ°a Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng bá»‹ lá»—i. MÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i sang mÃ¡y 6 32 g nÄƒm 2017 Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Äáº·ng,Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y má»›i á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ sáº½ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i mÃ¡y tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u sá»­ dá»¥ng khi mÃ¡y chá»‹ bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t cÃ²n náº¿u chá»‹ Ä‘á»•i sang iPhone 6 32GB thÃ¬ chá»‹ sáº½ chá»‹u khoáº£ng 20% phÃ­ Ä‘á»•i tráº£ Ä‘Ã³ áº¡!Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.335222,
      "id": "27111794",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone-6-32gb-gold mÃ¬nh mua 07/07/2017 bá»‹ lá»—i wfi vÃ  kÃªnh gÃ³c mÃ n hÃ¬nh mÃ¬nh Ä‘i báº£o hÃ nh ngÃ y 16/04/2018 Ä‘áº¿n hÃ´m nay mÃ¬nh nháº­n mÃ¡y má»›i hÃ£ng iPhone (Apple) Ä‘Ã£ quyáº¿t Ä‘á»‹nh Ä‘á»•i cho mÃ¬nh má»™t mÃ¡y má»›i iphon 6 32 lÃºc ra Ä‘áº¿n thegioididong mÃ¬nh xem mÃ¡y thÃ¬ mÃ¡y má»›i mÃ¬nh Ä‘á»c biÃªn báº£n mÃ¡y má»›i xem ká»¹ láº¡i thÃ¬ gÃ³c kÃªnh mÃ n hÃ¬nh váº«n cÃ²n nguyÃªn nhÃ¢n nÃ y cÃ³ ai tá»«ng gáº·p chÆ°a mÃ¬nh Ä‘Ã£ chao Ä‘á»•i vá»›i quáº£n lÃ½ bÃªn thegioididong Ä‘em Ä‘i kiá»ƒm tra vÃ  lÃ m rÃµ",
      "answer": "@Äá»— VÄƒn Äá»©c: chá»— nÃ o tháº¿?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.25529,
      "id": "27985629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh má»›i táº£i vá» hÃ´m qua mÃ  sao bÃ¢y h láº¡i bá»‹ má» chá»¯ cÃ i Ä‘áº·t bÃ¢y giá»  Iphone 6 plus",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¡y dÆ°á»›i 50% pin, nÃªn báº¡n vui lÃ²ng cáº¯m sáº¡c cho mÃ¡y trÃªn 50% pin nha báº¡nÂ ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.251888,
      "id": "27778387",
      "field_search": "question",
      "question": "Ä‘Ã¢y nhÃ© adm ip6 32gb mÃ¬nh má»›i láº¥y hÃ´m 9/10 dung tÃ­ch pin 1751  vÃ  thÃªm lá»—i nÃ y tá»« ná»¯a mÃ n hÃ¬nh Ä‘á»• lÃªn gÃµ nháº¹ nghe cá»™p cá»™p  láº¯c mÃ¡y thÃ¬ nghe rá»™t rá»™t Ä‘á»•i tá»›i cÃ¡i thá»©3 váº«n váº­y chÃ­nh hÃ£ng sao mÃ  lá»—i láº¯m váº­y amd",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ náº¿u báº¡n Ä‘á»•i mÃ¡y váº«n chÆ°a kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng cÅ© thÃ¬ báº¡n giÃºp mÃ¬nh mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com hoáº·c dienmayxanh.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»… Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  kháº¯c phá»¥c cho báº¡n áº¡.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.155056,
      "id": "21432566",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mua má»›i bá»‹ há»Ÿ giá»¯a mÃ n hÃ¬nh vÃ  viá»n nhÃ´m cÃ³ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i má»›i láº¡i khÃ´ng qtv?",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh cÃ³ mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang Ä‘iá»‡n thoáº¡i iPhone cá»§a anh Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiáº¿m tra mÃ¡y vÃ  náº¿u cÃ³ lá»—i ká»¹ thuáº­t tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn thÃ¬ sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sang mÃ¡y khÃ¡c cho anh nhaThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.066565,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m há»i lÃ , mÃ¬nh mua ip6 hÃ´m qua, vá» sáº¡c pháº§n trÄƒm pin lÃªn ráº¥t cháº­m(2 tiáº¿ng lÃªn 9%), sau Ä‘Ã³ m rÃºt ra cáº¯m láº¡i thÃ¬ láº¡i sáº¡c nhÆ° bt. VÃ  mÃ¬nh Ä‘Ã£ khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh dá»c mÃ  nÃ³ váº«n xoay ngang ( cÃ³ bá»‹ 2 láº§n, hiá»‡n giá» láº¡i k bá»‹ tháº¿ ná»¯a). Váº­y lÃ  lá»—i gÃ¬ v áº¡? MÃ¬nh cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â ÄÃ¢y chá»‰ lÃ  lá»—i táº¡m thá»i , tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n táº¯t Ä‘iá»‡n thoáº¡i khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i giÃºp mÃ¬nh lÃ  kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n .Â Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡nÂ  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.046425,
      "id": "27102484",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¬nh mua 2 tuáº§n tháº¥y báº¯t Ä‘áº§u cÃ³ nhiá»u lá»—i , giáº­t lag tung tÃ³e . CÃ¡i miáº¿ng mÃ n hÃ¬nh má»›i dÃ¡n cÃ³ 1 tuáº§n Ä‘Ã£ bá»‹ xÆ°á»›c Ä‘em ra tgdd cÃ³ Ä‘c dÃ¡n láº¡i free k",
      "answer": "ChÃ o anh,Â ráº¥t mong anh thÃ´ng cáº£m vá»›i trÆ°á»ng há»£p anh gáº·p pháº£i áº¡, náº¿u sáº£n pháº©m anh mua táº¡iÂ  Thegioididong.com bÃªn em thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ vui lÃ²ng giÃ nh Ã­t thá»i gian mÃ¬nh Ä‘áº¿nÂ  siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªnÂ  há»— trá»£ mÃ¬nh áº¡,thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.046396,
      "id": "32117985",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh bá»‹ táº¯t wifi khi khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng nháº­n Ä‘Æ°á»£c tin nháº¯n tá»« zalo, má»Ÿ mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ tá»± Ä‘á»™ng káº¿t ná»‘i wifi láº¡i. MÃ¬nh khÃ´ng biáº¿t Ä‘Ã³ lÃ  tÃ­nh nÄƒng hay lÃ  lá»—i áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng thá»­ táº¯t tiáº¿t kiá»‡m pin, khá»Ÿi Ä‘á»™ng Ä‘iá»‡n thoáº¡i vÃ  theo dÃµi láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.023415,
      "id": "27120217",
      "field_search": "question",
      "question": "báº¡n Æ¡i cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua iphone 6 32gb, mÃ¬nh Ä‘á»•i láº§n 3 khui Ä‘Æ°á»£c 6 7 cÃ¡i iphone 632gb, Ä‘á»u bá»‹ lá»—i áº¥n nháº¹ vÃ o mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ kÃªu bá»™p bá»™p, mÃ¬nh gá»i lÃªn tá»•ng Ä‘Ã i thÃ¬ há» nÃ³i a Ä‘á»•i nhiá»u láº§n mÃ  khui cÃ¡i nÃ o cÅ©ng bá»‹ nhÆ° tháº¿, cÃ³ nÃªn Ä‘á»•i ná»¯a khÃ´ng, nhÃ¢n viÃªn cÃ¡i kiá»ƒu khui nhiá»u láº§n khÃ³ chá»‹u",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y mÃ¡y cÃ³ lá»—i thÃ¬ bÃªn em váº«n há»— trá»£ anh bÃ¬nh thÆ°á»ng áº¡. Náº¿u anh khÃ´ng hÃ i lÃ²ng vá»›i thÃ¡i Ä‘á»™ cá»§a nhÃ¢n viÃªn bÃªn em thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ Ä‘á»ƒ láº¡i há» tÃªn, sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em chuyá»ƒn bá»™ phÃ¢n xá»­ lÃ­ áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.010986,
      "id": "19860240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ¡y mÃ¬nh thá»‰nh thoáº£ng xoay video mÃ  nÃ³ láº¡i xoay cÃ³ 1 ná»­a mÃ n hÃ¬nh lÃ  sao váº­y ğŸ˜",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p cá»§a mÃ¬nh báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»­ thao tÃ¡c báº¥m giá»¯ phÃ­m nguá»“n  home trong khoáº£ng 10s chá» xuáº¥t hiá»‡n hÃ¬nh quáº£ tÃ¡o cho mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i thá»­ xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.984653,
      "id": "28763357",
      "field_search": "question",
      "question": "ChÃ o báº¡n. Iphone 6 cá»§a mÃ¬nh ai gá»i tá»›i thÃ¬ Ä‘á»• chuÃ´ng nhÆ°ng khÃ´ng hiá»‡n lÃªn mÃ n hÃ¬nh. Giá» pháº£i lÃ m sao báº¡n",
      "answer": "ChÃ o anh.Dáº¡ vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ náº¿u anh mua táº¡i Thegioididong.com anh cÃ³ thá»ƒ mangÂ  sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ anh cá»¥ thá»ƒ áº¡,ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.90353,
      "id": "21530251",
      "field_search": "question",
      "question": "Gá»­i a chá»‹ HÃ´m trÆ°á»›c e má»›i mua 1 mÃ¡y ip 6 32g o cá»­a hÃ ng..  e tháº¥y lay dÃ¹ng lag quÃ¡ e vÃ o fb  nhiu lÃºc cÅ©ng bá»‹ Ä‘Æ¡ Xem phim tren tube cung bá»‹ giáº­t hÃ¬nh",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6 cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c tÃ¬nh tráº¡ng trÃªn khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.829489,
      "id": "31207824",
      "field_search": "question",
      "question": "Em bá»‹ vá»¡ mÃ n hÃ¬nh, bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thay ko áº¡????",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ !Náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y nÃ y bÃªn em thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n SiÃªu thá»‹ bÃªn em kiá»ƒm tra, sau Ä‘Ã³ chuyá»ƒn lÃªn hÃ£ng thay cho chá»‹ vÃ  bÃ¡o giÃ¡(náº¿u cÃ³) chá»‹ sau nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.806183,
      "id": "25029685",
      "field_search": "question",
      "question": "Táº¡i sao mÃ¡y mÃ¬nh cá»© cháº¡m vÃ o mÃ n hÃ¬nh lÃ  giá»‘ng ngÆ°á»i nÃ³i tÃªn á»©ng dá»¥ng, hay lÃ  thá»© Ä‘ang hiá»‡n lÃªn mÃ n hÃ¬nh. Giá» pháº£i lÃ m sao",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vÃ o cÃ i Ä‘áº·t - cÃ i Ä‘áº·t chung - trá»£ nÄƒng - táº¯t voice over Ä‘i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.805021,
      "id": "18602749",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh má»›i mua 1 chiáº¿c XA1 hÃ´m 27-4-2017 bÃ¢y h mÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i mÃ¡y sang IP6 thÃ¬ thá»§ tá»¥c tháº¿ nÃ o",
      "answer": "ChÃ o anh, Náº¿u anh mua mÃ¡y má»›i táº¡i Thegioididong.com vÃ  khÃ´ng bá»‹ lá»—i, bÃªn em sáº½ há»— trá»£ anh Ä‘á»•i láº¡i mÃ¡y, anh máº¥t 20% phÃ­ giá»¯ mÃ¡y vÃ  bÃ¹ tiá»n chÃªnh lá»‡ch áº¡! Anh cÃ³ thá»ƒ cung cáº¥p cá»¥ thá»ƒ giÃ¡ sáº£n pháº©m lÃºc mua Ä‘á»ƒ em tÃ­nh cho anh nha! Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.723421,
      "id": "21277188",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em há»i Ä‘t nÃ³ bá»‹ lá»•i gÃ¬ mÃ  nÃ³ chá»‰ run chá»© kh hiá»‡n mÃ n hÃ¬nh trÃªn mÃ n hÃ¬nh khoÃ¡ má»•i khi cÃ³ tn",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do xung Ä‘á»™t pháº§n má»m táº¡m thá»i trÃªn mÃ¡y, báº¡n vui lÃ²ng táº¯t nguá»“n mÃ¡y, sau Ä‘Ã³ khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i vÃ  kiá»ƒm tra nhÃ©. Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.709455,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 cá»§a mÃ¬nh phÃ¡t wifi khi Ä‘Æ°á»£c khi khÃ´ng váº­y? CÃ³ pháº£i bá»‹ lá»—i gÃ¬ khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > wifi > chá»n hoáº·c nháº¥n giá»¯ vÃ o wifi Ä‘Ã£ káº¿t ná»‘i > chá»n quÃªn hoáº·c xÃ³a máº¡ng > khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  thiáº¿t bá»‹ phÃ¡t wifi > káº¿t ná»‘i láº¡i vÃ  sá»­ dá»¥ng xem cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.653366,
      "id": "23363355",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 32g nÃ y cÃ³ tin nháº¯n Ä‘áº¿n thÃ¬ hiá»‡n á»Ÿ mÃ n hÃ¬nh khÃ³a Ä‘áº¿n khi má»Ÿ mÃ¡y ra xem tin nháº¯n thÃ¬ khÃ´ng hiá»‡n lÃªn tin nháº¯n Ä‘Ã³ . E Ä‘Ã£ khá»i Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y thÃ¬ cÃ³ tin nháº¯n . Qua ngÃ y hÃ´m sau n váº«n k hiá»‡n tin nháº¯n má»›i Ä‘áº¿n . E mua mÃ¡y dc 1 tuáº§n r",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n thá»­ vÃ o CÃ i Ä‘áº·t > CÃ i Ä‘áº·t chung > Äáº·t láº¡i > Äáº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t (dÃ²ng thá»© nháº¥t) sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.642195,
      "id": "27599432",
      "field_search": "question",
      "question": "E má»›i mua 1 iphone 6 32G mua á»Ÿ thegioididong mua tráº£ gÃ³p mÃ  e má»›i mua dk táº§m 20 ngÃ y mÃ  hÃ´m qua e Ä‘á»ƒ mÃ¡y á»Ÿ nhÃ  trÆ°a nay vá» tá»± nhiÃªn láº¡i cÃ³ váº¿t Ä‘á»‘m Ä‘á»‘m khoang á»Ÿ 1 gÃ³c mÃ n hÃ¬nh e kb táº¡i s bÃ¢y giá» e ra báº£o hÃ nh cÃ³ máº¥t tiá»n k c",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com, anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng há»‡ thá»‘ng Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n cho anh áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.610298,
      "id": "31927186",
      "field_search": "question",
      "question": "CÃ³ bÃ¡c nÃ o chÆ¡i liÃªn quÃ¢n bá»‹ Ä‘is ra giá»‘ng em k. CÃ³ ngÃ y nÃ³ng quÃ¡ cháº¯c Ä‘áº­p mÃ¡y quÃ¡. Má»›i mua cÃ³ dc 1 tuáº§n. Gá»¡ liÃªn quÃ¢n ra cÃ i Ä‘i cÃ i láº¡i cÅ©ng cáº£ chá»¥c láº§n rá»“i váº«n bá»‹ tÃ¬nh tráº¡ng nhÆ° váº­y. á»¨c cháº¿ quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡nBáº¡n giÃºp mÃ¬nh vÃ o cÃ i Ä‘áº·t > cÃ i Ä‘áº·t chung > Ä‘áº·t láº¡i > chá»n dÃ²ng Ä‘áº§u tiÃªn \"Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t\" sau Ä‘Ã³ báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i giÃºp mÃ¬nh xem sao nhÃ©.Chia sáº½ cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.598526,
      "id": "28072398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi con i phone mÃ¬nh hk xÃ i khoáº£ng 30p thÃ¬ bá»‹ sá»c mÃ n hÃ¬nh cÃ²n xÃ i khi nÃ³ng mÃ¡y thÃ¬ háº¿t? Lá»—i Ä‘Ã³ cÃ³ pháº£i lÃ  hÆ° mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cáº§n kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p cho mÃ¡y nÃªn báº¡n vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho mÃ¡y vÃ  thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n báº¡n nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.586943,
      "id": "21210053",
      "field_search": "question",
      "question": "Äiá»‡n thoáº¡i em sau khi dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c viá»n mÃ n hÃ¬nh xuáº¥t hiá»‡n má»™t Ä‘Æ°á»ng dÃ i bá»t khÃ­,giá»¯a mÃ n hÃ¬nh xuáº¥t hiá»‡n Ä‘á»‘m Ä‘en khi ná»n mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng lÃ  bá»‹ gÃ¬ váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ Tháº£oÂ VÃ¢ng trÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u mÃ n hÃ¬nh sáº£n pháº©m cá»§a chá»‹ cÃ³ trÆ°á»ng há»£p trÃªn chá»‹ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em há»— trá»£ giÃºp chá»‹ nhaÂ Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.538256,
      "id": "27966766",
      "field_search": "question",
      "question": "ad Æ¡i cho em há»i sao mÃ n hÃ¬nh ip6 cá»§a em khi bÃ³p vÃ o gÃ³p pháº£i mÃ n hÃ¬nh bÃªn pháº£i loa nÃ³ phÃ¡t ra tiáº¿ng kÃªu váº­y áº¡? CÃ³ hÆ° mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Äá»‘i vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p kiá»ƒm tra mÃ¡y nÃªn chÆ°a xÃ¡c Ä‘á»‹nh Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c tÃ¬nh tráº¡ng cá»§a báº¡n, báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bá»™ pháº­n ká»¹ thuáº­t kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u trÆ°á»ng há»£p mÃ¡y bá»‹ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t, bÃªn mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ cho báº¡n nhÃ©.Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m cho sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.517021,
      "id": "21292856",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em nhÃ¬n tháº¥y mÃ n hÃ¬nh nÃ³ nhá» quÃ¡. CÃ³ Ä‘á»§ chÆ¡i liÃªn quÃ¢n khi mÃ n hÃ¬nh nhá» ko anh",
      "answer": "ChÃ o anh,Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cÃ³ thá»ƒ chÆ¡i Ä‘Æ°á»£c Game LiÃªn quÃ¢n vá»›i mÃ n hÃ¬nh nhá» Ä‘Æ°á»£c anh nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.499737,
      "id": "26893044",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bÃ¢y giá» mua cÃ³ lá»—i thá»i khÃ´ng áº¡ !",
      "answer": "ChaÌ€o anh,DaÌ£ coÌ€n tuÌ€y nhu cÃ¢Ì€u nÆ°Ìƒa aÌ£, nÃªÌu anh cÃ¢Ì€n 1 saÌ‰n phÃ¢Ì‰m coÌ nhu cÃ¢Ì€u cao vÃªÌ€ viÃªÌ£c chÆ¡i game, hoaÌ£t Ä‘Ã´Ì£ng liÃªn tuÌ£c, nÄƒÌ£ng nÃªÌ€ thiÌ€ saÌ‰n phÃ¢Ì‰m iPhone 6 hiÃªÌ£n taÌ£i Ä‘aÌp Æ°Ìng chÆ°a tÃ´Ìt lÄƒÌm, tuy nhiÃªn nÃªÌu chiÌ‰ laÌ€ nhu cÃ¢Ì€u chuÌ£p aÌ‰nh, chÆ¡i game nheÌ£ hoÄƒÌ£c laÌ€ game trung biÌ€nh, nhÄƒÌn tin lÆ°Æ¡Ìt maÌ£ng xaÌƒ hÃ´Ì£i thiÌ€ saÌ‰n phÃ¢Ì‰m naÌ€y vÃ¢Ìƒn coÌ€n duÌ€ng rÃ¢Ìt tÃ´Ìt anh nheÌThÃ¢n gÆ°Ì‰i Ä‘ÃªÌn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.487362,
      "id": "27772968",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tá»« ná»­a trÃªn mÃ n hÃ¬nh áº¥n tay vÃ o thÃ¬ cá»© nghe cá»™p cá»™p. MÃ¬nh Ä‘á»•i 3 cÃ¡i bá»‹ cáº£ 3. HÃ ng chÃ­nh hÃ£ng sao mÃ  gia cÃ´ng khÃ´ng kÄ© vÃ¢y. Ráº¥t nhiá»u ngÆ°á»i bá»‹ lá»—i nÃ y",
      "answer": "ChÃ o anh,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho anh tá»‘t hÆ¡n anh nha. Náº¿u sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u sá»­ dá»¥ng cho anh Ä‘Ã³ anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.47721,
      "id": "21994191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho há»i mÃ¡y mÃ¬nh bá»‹ vá»‡t tráº¯ng trÃªn mÃ n hÃ¬nh ntn lÃ  bá»‹ j váº­y áº¡, cáº£m á»©ng váº«n ráº¥t tá»‘t",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c thÃ¬ theo nhÆ° hÃ¬nh áº£nh báº¡n cung cáº¥p mÃ¬nh khÃ´ng tháº¥y vá»‡t tráº¯ng máº¡ báº¡n Ä‘á» cáº­p áº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ n hÃ¬nh trÃªn mÃ¡y báº¡n cÃ³ váº§n Ä‘á» vá»›i tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y cáº£m phiá»n báº¡n vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt Ã­t thá»i gian mang sáº£n pháº©m ghÃ© trá»±c tiáº¿p há»‡ thá»‘ng siÃªu thá»‹ Tháº¿ Giá»›i Di Äá»™ng Ä‘á»ƒ ká»¹ thuáº­t viÃªn bÃªn mÃ¬nh há»— trá»£ kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.426634,
      "id": "21587081",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua Ä‘Æ°á»£c 4 hÃ´m ma Ä‘ang online Facebook tá»± nhiÃªn bá»‹ thoaÌt trá»Ÿ vá» mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn báº¡n hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  vÃ o láº¡i á»©ng dá»¥ng Facebook xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ khÃ´ng báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.421703,
      "id": "21018893",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua dt iphone 6 ngÃ y 15/7/2017 vÃ  bá»‹ lá»—i mÃ¡y. BÃªn tgdd Ä‘Ã£ Ä‘á»•i cÃ¡i má»›i nhÆ°ng cÃ¡i hiá»‡n táº¡i e Ä‘ang sÅ© dá»¥ng váº«n lá»—i thÃ¬ cÃ³ dc Ä‘á»•i ko váº­y áº¡.",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, HIá»‡n táº¡i náº¿u mÃ¡yÂ Ä‘Æ°á»£cÂ Ä‘á»•i má»›i vÃ  váº«n bá»‹ lá»—i chá»‹ vui lÃ²ngÂ Ä‘em mÃ¡y ra siÃªu thá»‹Â Ä‘á»ƒÂ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ chuyá»ƒnÂ hÃ£ng anh nhÃ©.ThÃ´ng tin tá»›i anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.40454,
      "id": "20107042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e mua trÃªn tp Háº£i DÆ°Æ¡ng mÃ  mÃ¡y bá»‹ lá»—i 1 Ä‘á»•i 1 trong 1 thÃ¡ng mÃ  e Ä‘á»•i á»Ÿ thá»‹ tráº¥n Ninh Giang Ä‘c k áº¡?,Cho e há»i e mua trÃªn tp Háº£i DÆ°Æ¡ng mÃ  mÃ¡y bá»‹ lá»—i 1 Ä‘á»•i 1 trong 1 thÃ¡ng mÃ  e Ä‘á»•i á»Ÿ thá»‹ tráº¥n Ninh Giang Ä‘c k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹, Â Dáº¡ Ä‘Æ°á»£c áº¡, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y Ä‘áº¿n báº¥t kÃ¬ siÃªu thá»‹ Thegioididong.com nÃ o Ä‘á»ƒ Ä‘á»•i mÃ¡y cÅ©ng Ä‘Æ°á»£c áº¡!ThÃ¢n gá»­i chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.370934,
      "id": "24025578",
      "field_search": "question",
      "question": "tá»‘i qua váº«n dÃ¹ng binh thÆ°á»ng, giá» mÃ n hÃ¬nh tá»‘i Ä‘en. Váº«n cÃ³ tin nháº¯n thÃ´ng bÃ¡o nháº­n tin zalo, gá»i dt váº«n rung váº«n cÃ³ chuÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Äiá»‡n thoáº¡i nÃ yÂ  báº¡n nháº¥n giá»¯ 2 nÃºt Nguá»“n vÃ  Home cho mÃ¡y táº¯t nguá»“n hoÃ n toÃ n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i lÃ  Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.370762,
      "id": "21200444",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y tÃ´i mua Ä‘Æ°á»£c hai thÃ¡ng rá»“i. HÃ´m nay gÃ³c mÃ¡y tá»± nhiÃªn bá»‹ Ä‘en loÃ  1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. á» tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng cÃ³ há»— trá»£ báº£o hÃ nh khÃ´ng? Cáº£m Æ¡n!",
      "answer": "ChÃ o anh,Náº¿u nhÆ° sáº£n mua sáº£n pháº©m táº¡i Â Thegioididong.com, thÃ¬ anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£.Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.363811,
      "id": "20468269",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ¬nh mua Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng Ä‘t khÃ´ng rÆ¡i vá»¡ gÃ¬ háº¿t mÃ  mÃ n hÃ¬nh bá»‹ vÃªnh lÃªn khÃ´ng khá»›p vá»›i khung mÃ¡y",
      "answer": "ChÃ o anh.Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.com anh cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u cáº§n bÃªn em há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ sá»­a chá»­a thay tháº¿ giÃºp anh Ä‘Ã³ anh nhÃ©.ThÃ¢n gá»­i anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.360466,
      "id": "23981505",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y e lÃªn ios 11.2.1 tháº¥y tÃ¬nh tráº¡ng nÃ³ng mÃ¡y xuáº¥t hiá»‡n nhiá»u hÆ¡n 11.1.2. Nghe ns 11.2.1 kháº¯c phá»¥c lá»—i nÃ³ng mÃ¡y vá»›i thoÃ¡t mÃ n hÃ¬nh mÃ  váº«n bá»‹. Cho e há»i nhÆ° tháº¿ cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng gÃ¬ Ä‘áº¿n mÃ¡y k. E nÃªn lÃ m ntn khi nÃ³ng mÃ¡y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n lÆ°u Ã½ trong quÃ¡ trÃ¬nh sá»­ dá»¥ng nÃªn táº¯t háº¿t á»©ng dá»¥ng ngáº§m vÃ  cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t cá»§a mÃ¡y Ä‘á»ƒ giÃºp trÃ¡nh tÃ¬nh tráº¡ng nÃ³ng mÃ¡y nÃ y xáº£y ra báº¡n nhÃ©, báº¡n cáº§n tÃ¬m hiá»ƒu thÃªm thÃ´ng tin nÃ o khÃ¡c vá» sáº£n pháº©m vui lÃ²ng pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ nha. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n, thÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.357155,
      "id": "21190383",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mÃ¬nh há»i tÃ½, mÃ¬nh Ä‘ang xÃ i ipad mini 1 náº¿u bÃ¢y giá» nÃ¢ng cáº¥p lÃªn phiÃªn báº£n 9.3.5 thÃ¬ cÃ³ bá»‹ lá»—i gÃ¬ hay k, xÃ i cÃ³ mÆ°á»£t hay k váº­y",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n cÃ³ thá»ƒ cáº­p nháº­t lÃªn Ä‘á»ƒ sá»­ dá»¥ng nhÆ°ng cÃ³ thá»ƒ lÃ m cho mÃ¡y náº·ng hÆ¡n nha báº¡n vÃ  khi Ä‘Ã£ cáº­p nháº­t thÃ¬ khÃ´ng thá»ƒ quay vá» phiÃªn báº£n cÅ© nÃªn báº¡n cÃ¢n nháº¯c khi cáº­p nháº­t nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.352839,
      "id": "32165429",
      "field_search": "question",
      "question": "Em cÃ³ mua 1 iPhone 6 Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng nhÆ°ng má»—i láº§n sá»­ dá»¥ng nÃ³ bá»‹ Ä‘á»©ng mÃ n hÃ¬nh táº¯t má»Ÿ láº¡i SÃ i  bÃ¬nh thÆ°á»ng lÃ  sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ CÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y bá»‹ lá»—i nÃªn anh vui lÃ²ng bá»›t chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y ra nÆ¡i bÃ¡n Ä‘á»ƒ nhá» há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡iÂ nguyÃªn nhÃ¢n chÃ­nh xÃ¡c anh nha .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.346146,
      "id": "22972022",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh muá»‘n mua 1 iphone 6 thÃ¬ hÃ¬nh thá»©c tráº£ gÃ³p nhÆ° tháº¿ nÃ o váº­y",
      "answer": "ChÃ o chá»‹ HÃ ,Chá»‹ muá»‘n mua tráº£ gÃ³p thÃ¬ bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ lÃ m há»“ sÆ¡ qua Ä‘iá»‡n thoáº¡i, duyá»‡t thÃ nh cÃ´ng ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»‘i chiá»u giáº¥y tá» vÃ  nháº­n sáº£n pháº©m. Hoáº·c chá»‹ mang trá»±c tiáº¿p há»“ sÆ¡ ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ lÃ m. Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin thÃªm cÃ¡c há»“ sÆ¡ chá»‹ Ä‘ang cÃ³, má»©c tráº£ trÆ°á»›c Ä‘á»ƒ em tÆ° váº¥n cho chá»‹ nhÃ©.Mong nháº­n pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.328094,
      "id": "25389096",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iphone 5s Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng á»Ÿ tgdÄ‘ hÃ´m 28-1-2018,giá» mÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m khÃ¡c cÃ³ Ä‘c k váº­y QTV???",
      "answer": "ChÃ o anh!Â Theo nhÆ° thÃ´ng tin anh cung cáº¥p thÃ¬ ráº¥t tiáº¿c khi anh mua Ä‘iá»‡n thoáº¡i cÅ© bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m khÃ¡c giÃºp anh Ä‘Æ°á»£c áº¡.Â Mong mÃ¬nh thÃ´ng cáº£m cho bÃªn em áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.310246,
      "id": "26043355",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Ä‘á»ƒ mÃ n hÃ¬nh mÃ  pin xuá»‘ng nhanh quÃ¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ cá»¥ thá»ƒ lÃ  pin xuá»‘ng trong khoáº£ng thá»i gian bao nhiÃªu váº­y áº¡; vÃ  báº¡n cÃ³ Ä‘ang má»Ÿ nhiá»u tÃ¡c vá»¥, káº¿t ná»‘i trÃªn mÃ¡y khÃ´ng áº¡; báº¡n kiá»ƒm tra láº¡i vÃ  pháº£n há»“i giÃºp mÃ¬nh nhÃ©.Â Mong báº¡n thÃ´ng cáº£m vÃ¬ sá»± báº¥t tiá»‡n nÃ y áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.2789,
      "id": "30542625",
      "field_search": "question",
      "question": "E CÃ³ mua mÃ¡y á»Ÿ tgdd, láº¯p tai nghe vÃ o lá»—i chá»‰ nghe Ä‘c 1 bÃªn , phÃ¡t qua loa mÃ¡y tÃ­nh cÅ©ng 1 bÃªn , phÃ¡t qua blutooth thÃ¬ nhá»",
      "answer": "ChÃ o anh ,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng nÃªn xáº£y ra lá»—i. anh vui lÃ²ng thoÃ¡t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem sao anh nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.265106,
      "id": "17943315",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y nÃ y vÃ o camera chá»¥p hÃ¬nh sao nhanh nÃ³ng mÃ¡y váº­y QTV. MÃ n hÃ¬nh thÃ¬ thÆ°á»ng xuyÃªn bá»‹ Ä‘Æ¡? Tháº¥t vá»ng quÃ¡!!!",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a báº¡n nhÃ©.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.Vá»›i trÆ°á»ng há»£p vÃ o camera nhanh nÃ³ng thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  bÃ¬nh thÆ°á»ng vá»›i cÃ¡c model iPhone do mÃ¡y pháº£i hoáº¡t Ä‘á»™ng nhiá»u vÃ  liÃªn tá»¥c nÃªn phÃ¡t sinh nhiá»‡t vÃ  nÃ³ng áº¥m trÃªn Ä‘iá»‡n thoáº¡i báº¡n nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.256443,
      "id": "20293418",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cá»§a e khÃ´ng xoay Ä‘Æ°á»£c mÃ n hÃ¬nh khi Ä‘ang sá»­ dá»¥ng facebook cÃ³ pháº£i lá»—i khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ Ä‘Ã¢y lÃ  máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a mÃ¡y nÃªn báº¡n cÃ³ thá»ƒ yÃªn tÃ¢m sá»­ dá»¥ng nha báº¡n.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.250362,
      "id": "19900447",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh Æ¡i cho em há»i mÃ n hÃ¬nh bá»‹ sá»c mÃ¬nh thay mÃ n hÃ¬nh má»›i giÃ¡ bao nhiÃªu áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ n hÃ¬nh cho Ä‘iá»‡n thoáº¡i nÃªn em khÃ´ng cÃ³ giÃ¡ thay cho anh áº¡. Anh hÃ£y liÃªn há»‡ Trung tÃ¢m báº£o hÃ nh HÃ£ng Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.207561,
      "id": "20391755",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua má»›i cÃ³ Ä‘Æ°á»£c dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh miá»…n phÃ­ 1 nÄƒm nhÆ° trÆ°á»›c ko áº¡ ^_^",
      "answer": "ChÃ o chá»‹.Â Dáº¡ vá»›i miáº¿ng dÃ¡n mÃ n hÃ¬nh khi tham gia mua táº¡i SiÃªu thá»‹ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‰ há»— trá»£ báº£o hÃ nh trong 3 thÃ¡ng dÃ¡n láº¡i miá»…n phÃ­ Ä‘Æ°á»£c thÃ´i Ä‘Ã³ chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.203135,
      "id": "22862777",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tÃ´i há»i 1 chÃºt. MÃ¡y tÃ­nh báº£ng cá»§a tÃ´i má»›i mau gáº§n Ä‘Ã¢y thÃ´i, hÃ´m qua tÃ´i cap mÃ n hÃ¬nh thÃ´ng tin, thÃ¬ tá»± dÆ°ng mÃ¡y tá»± chá»¥p mÃ n hÃ¬nh liÃªn tá»¥c vÃ  táº¯t mÃ¡y, cháº¡y láº¡i. TÃ´i Ä‘Ã£ thá»­ Ä‘á»£i mÃ¡y cháº¡y xong vÃ  thá»­ sá»­ dá»¥ng thÃ¬ khÃ´ng cÃ³ cáº£m á»©ng 1 chÃºt nÃ o, mÃ n hÃ¬nh bá»‹ liá»‡t. LÃ m sao Ä‘á»ƒ kháº¯c phá»¥c Ä‘Ã¢y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TÃ¬nh tráº¡ng nÃ y báº¡n cÃ³ thá»ƒ dÃ nh chÃºt thá»i gian mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ cÃ¡c nhÃ¢n viÃªn ká»¹ thuáº­t trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra cho báº¡n nhÃ© .Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.202473,
      "id": "22353272",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32Gb mua tá»« 10/6 náº¿u giá» Ä‘á»•i tráº£ thÃ¬ cÃ²n láº¡i bao nhiá»u tiá»n áº¡ ?? (náº¿u khÃ´ng bá»‹ lá»—i)",
      "answer": "ChÃ o anhÂ Â Anh vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘Ã£ mua hÃ ng cá»§a mÃ¬nh em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  thÃ´ng tin cho anh tá»‘t hÆ¡n anh nhÃ©.Â Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.155483,
      "id": "21132312",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh má»›i mua iphone 6 32gb táº¡i tgdd Ä‘Æ°á»£c 20 ngÃ y..hÃ´m nay Ä‘ang lÆ°á»›t fb nháº¥n vÃ o xem áº£nh trÃªn fb thÃ¬ bá»‹ báº­t ra háº³n ngoÃ i mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh vÃ  pháº£i vÃ o láº¡i tá»« Ä‘áº§u..bá»‹ váº­y lÃ  sao qtv ??..lá»—i gÃ¬ váº­y..mÃ¡y má»›i 100%",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ hÆ¡n lÃ  cÃ¡c á»©ng dá»¥ng khÃ¡c váº«n bá»‹ báº­t ra mÃ n hÃ¬nh luÃ´n hay chá»‰ má»—i á»©ng dá»¥ng Facebook Ä‘á»ƒ mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp báº¡n chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.124367,
      "id": "31046241",
      "field_search": "question",
      "question": "A Æ¡i e má»›i mua tráº£ gÃ³p Ip6 láº§n trc Ä‘Ã£ bá»‹ lá»—i 1 láº§n mang ra Ä‘á»•i láº¡i r nhÆ°ng mÃ¡y Ä‘á»•i sau nÃ y cx lá»—i cÃ¹ng 1 chá»— vá»›i cÃ²n trc . KhÃ´ng biáº¿t cÃ¡c báº¡n nhÃ¢n viÃªn Ä‘á»•i kiá»ƒu j mÃ  2 mÃ¡y sao cÃ³ thá»ƒ lá»—i cÃ¹ng 1 chá»— Ä‘Æ°á»£c . Xong mÃ¡y cÃ²n kiá»ƒu bá»‹ lÃ¡c k nháº¡y . E bÃ¢y giá» muá»‘n Ä‘á»•i láº¡i náº¿u mÃ¡y cÃ²n bá»‹ lá»—i hay lÃ m sao 1 láº§n ná»¯a thÃ¬ e xin tráº£ láº¡i mÃ¡y shop chá»© mua cÅ©ng lÃ  Ä‘á»“ng tiá»n mÃ¬nh bá» ra mÃ  khÃ´ng mua Ä‘Æ°á»£c mÃ¡y tá»‘t thÃ¬ e cÅ©ng chá»‹u .",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c vá» trÆ°á»ng há»£p chá»‹ gáº·p pháº£i áº¡. Chá»‹ cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chá»‹ Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.06749,
      "id": "28166869",
      "field_search": "question",
      "question": "Váº­y chi em há»i thay mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng 6plus bÃ¢y giá» bao nhiÃªu tiá»n áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em khÃ´ng há»— trá»£ sá»­a chá»¯a nÃªn khÃ´ng thá»ƒ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c Ä‘áº¿n anh Ä‘Æ°á»£c áº¡. Mong anh thÃ´ng cáº£m! Náº¿u anh mua sáº£n pháº©m bÃªn em, bÃªn em cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a giÃºp anh vÃ  hÃ£ng sáº½ bÃ¡o má»©c phÃ­ cho anh sau áº¡.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.059336,
      "id": "26463120",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi ad, mÃ¬nh ráº¥t muá»‘n mua iphone 6, nhÆ°ng cÃ³ nghe vá» vá»¥ Iphone 6 ráº¥t dá»… bá»‹ cong vÃªnh náº¿u cÃ³ sá»± tÃ¡c Ä‘á»™ng lá»±c khÃ´ng quÃ¡ máº¡nh. Do nhu cáº§u mÃ¬nh sá»­ dá»¥ng bá» trong tÃºi ráº¥t thÆ°á»ng xuyÃªn. Cho mÃ¬nh há»i hiá»‡n táº¡i cÃ¡c máº«u Iphone 6 ra sau nÃ y cÃ³ bá»‹ tÃ¬nh tráº¡ng dá»… vá»‹ cong vÃªnh ná»¯a khÃ´ng? Hay chá»‰ nhá»¯ng máº«u trÆ°á»›c Ä‘Ã¢y thÃ´i.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n an tÃ¢m lÃ  mÃ¡y khÃ´ng dá»… cong báº¡n nhÃ©, báº¡n cá»© sá»­ dá»¥ng bÃ¬nh thÆ°á»ng vÃ  báº£o quáº£n mÃ¡y tá»‘t lÃ  Ä‘Æ°á»£c rá»“i báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.045107,
      "id": "32135494",
      "field_search": "question",
      "question": "AD Æ°i. MÃ¡y iphone 6( khÃ´ng mua táº¡i thegioidong)  (vá» má»›i thay cÃ²n má»›i) cá»§a em bá»‹ há»Ÿ sÃ¡ng 1 chÃºt mÃ n hÃ¬nh. Em cÃ³ thá»ƒ mang ra thegioididong nhá» hoáº·c cÃ³ tráº£ phÃ­ Ä‘á»ƒ kiá»ƒm tra xem lá»—i gÃ¬ Ä‘Æ°á»£c ko áº¡?.",
      "answer": "ChÃ o anhDáº¡ náº¿u anh mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£Â anh nha, em khÃ´ng cÃ³ sáº£n pháº©m trÃªn tay nÃªn khÃ´ng há»— trá»£ chi tiáº¿t Ä‘Æ°á»£c áº¡Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.03967,
      "id": "27286573",
      "field_search": "question",
      "question": "May mÃ  mÃ¬nh mua mÃ¡y tá»« bá»¯a 29/4 lÃºc Ä‘Ã³ cÃ³ 7tr nhÆ°ng mÃ¬nh xÃ i hay háº¿t pin vá»›i láº¡i sau khi cáº­p nháº­t ios 11.3.1 thÃ¬ phÃ¡t hiá»‡n lá»—i lÃ  khi Ä‘á»ƒ mÃ n hÃ¬nh ngang vÃ  báº­t phÃ­m home áº£o thÃ¬ nÃºt mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh áº£o láº¡i náº±m á»Ÿ dÆ°á»›i mÃ n hÃ¬nh chá»© k cÃ¢n Ä‘á»‘i nhÆ°  ios 11.3 cÃ²n má»™t ná»¯a á»Ÿ trÃªn cÃ³ cÃ¡ch nhÃ o kháº¯c phá»¥c k ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y lÃ  tÃ­nh nÄƒng máº·c Ä‘á»‹nh cá»§a iOS 11.3.1 nha báº¡n. KhÃ´ng tÃ¹y chá»‰nh vÃ  kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.030033,
      "id": "30596956",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c tÃ¬nh tráº¡ng háº¿t pin rá»“i mÃ  dÃ¹ng váº«n nhanh háº¿t pin mÃ¡y dÃ¹ng cÃ²n hay nÃ³ng ná»¯a mÃ¬nh má»›i mua Ä‘Æ°á»£c hÆ¡n 1 thÃ¡ng giá» muá»‘n Ä‘á»•i thÃ¬ nhÆ° tháº¿ nÃ o áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra tÃ¬nh tráº¡ng cá»¥ thá»ƒ vÃ  cÃ³ hÆ°á»›ng há»— trá»£ cho anh nha!ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.000193,
      "id": "29916928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i mÃ¡y cá»§a mÃ¬nh bá»‹ lá»—i loa rÃ¨ ra tgdd Ä‘á»™ng sá»¯a rá»“i mÃ  váº«n rÃ¨  MÃ¡y em chÆ°a mua Ä‘Æ°á»£c 1 thÃ¡ng váº­y cÃ³ Ä‘á»•i má»›i Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ chá»‹ vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n Thegioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ cho chá»‹ tá»‘t hÆ¡n chá»‹ nha. Náº¿u sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u sá»­ dá»¥ng cho chá»‹ Ä‘Ã³ chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.944517,
      "id": "22520219",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i thay mÃ n hÃ¬nh iphone 6 bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â Hiá»‡n táº¡i Thegioididong.com khÃ´ng há»— trá»£ thay tháº¿ sá»­a chá»¯a nÃªn khÃ´ng biáº¿t thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c vá» giÃ¡ thay mÃ n hÃ¬nh. Tuy nhiÃªn náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹Â  vui lÃ²ng mang mÃ¡y ra siÃªu thá»‹ Thigioididong.com Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ chá»‹ chuyá»ƒn mÃ¡y vá» hÃ£ng sá»­a chá»¯a vÃ  hÃ£ng sáº½ bÃ¡o giÃ¡ láº¡i cho chá»‹.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.935875,
      "id": "22209101",
      "field_search": "question",
      "question": "LÃºc trÆ°á»›c mÃ¬nh táº£i cáº¥u hÃ¬nh cáº¥u hÃ¬nh ios 11.0.1 vá» mÃ¡y nhÆ°ng chÆ°a cÃ i Ä‘áº·t. Giá» mÃ¬nh muá»‘n lÃªn ios 11.0.2 nhÆ°ng vÃ o kiá»ƒm tra nÃ³ váº«n hiá»‡n cáº¥u hÃ¬nh cÅ©. LÃ m sao áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÃªn iPhone 6, báº¡n cÃ³ thá»ƒ thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau : VÃ o cÃ i Ä‘áº·t > dung lÆ°á»£ng vÃ  sá»­ dá»¥ng iCloud > quáº£n lÃ½ dung lÆ°á»£ng (pháº§n dung lÆ°á»£ng) > tÃ¬m báº£n cáº­p nháº­t > chá»n xÃ³a Ä‘i xem Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng nha.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.893085,
      "id": "22013669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip mÃ n hÃ¬nh k hiá»‡n menu cÃ¡c ung dá»¥ng lÃ  bá»‹ sao váº­y áº¡",
      "answer": "ChÃ o ban,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y phÃ¡t sinh lá»—i trong quÃ¡ trÃ¬nh hoáº¡t Ä‘á»™ng nÃªn báº¡n vui lÃ²ng giÃºp mÃ¬nh táº¯t nguá»“n khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i sau Ä‘Ã³ kiá»ƒm tra láº¡i xem Ä‘Ã£ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c lá»—i chÆ°a.Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i táº¡i Ä‘Ã¢y mÃ¬nh sáº½ há»— trá»£ tiáº¿p cho báº¡n nhÃ©.ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.856451,
      "id": "19854344",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em há»i gÃ³c mÃ n hÃ¬nh cá»§a em nháº¥n vÃ o thÃ¬ nÃ³ kÃªu váº­y cÃ³ Ä‘Ã´i 1 láº¡i khÃ´ng em má»›i mua 1 tuáº§n",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra anh nhÃ©. Náº¿u sáº£n pháº©m cá»§a anh Ä‘Æ°á»£c xÃ¡c Ä‘á»‹nh cÃ³ lá»—i tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 cÃ¹ng máº«u cÃ¹ng mÃ u cÃ¹ng dung lÆ°á»£ng trong 1 thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn sá»­ dá»¥ng sáº£n pháº©m anh nhÃ©.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.782885,
      "id": "22013940",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em há»i lÃ  sau khi nÃ¢ng cáº¥p lÃªn ios 11 cho i phone 6 thÃ¬ e Ä‘ang xem youtube thÃ¬ khoáº£ng 1 phÃºt  sau tá»± Ä‘á»™ng khoÃ¡ mÃ n hÃ¬nh (giá»‘ng nhÆ° mÃ¬nh cÃ i khÃ³a mÃ n hÃ¬nh 1 phÃºt váº­y).Trong khi Ä‘Ã³ PIN cÃ²n 33%",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n cáº­p nháº­t youtube lÃªn báº£n má»›i nháº¥t rá»“i sá»­ dá»¥ng vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i xem sao báº¡n nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.775225,
      "id": "27636950",
      "field_search": "question",
      "question": "Con 6 nÃ y chÆ¡i liÃªn quÃ¢n max cáº¥u hÃ¬nh 1 thá»i gian lÃ¢u cÃ³ bá»‹ giáº­t lag k ad",
      "answer": "ChÃ o báº¡nÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y náº¿u báº¡n cÃ i Ä‘áº·t nhiá»u á»©ng dá»¥ng vÃ  Game thÃ¬ mÃ¡y sáº½ cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng giáº­t báº¡n nhÃ© .ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.75677,
      "id": "23107103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i mÃ n hÃ¬nh ip 6 bá»‹ sá»c Ä‘en ngang kÃ©o dÃ i lÃ  bá»‹ gÃ¬ v ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n, TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ do mÃ¬nh khÃ´ng trá»±c tiáº¿p cáº§m mÃ¡y trÃªn tay nÃªn khÃ´ng thá»ƒ nhÃ¬n tháº¥y Ä‘Æ°á»£c chÃ­nh xÃ¡c lá»—i nÃªn báº¡n giÃºp mÃ¬nh dÃ nh Ã­t thá»i gian mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra trá»±c tiáº¿p xem sao báº¡n nhÃ©.Â ThÃ¢n chÃ o báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.707443,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e há»i:e vá»«a thay mÃ n hÃ¬nh iphone 6 xong giá» bá»‹ nÃ³ng mÃ¡y,nhanh háº¿t pin lÃ  bá»‹ sao váº­y shop?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,ÄÃ¢y cÃ³ thá»ƒ lÃ  do mÃ¡y báº¡n bá»‹ xung Ä‘á»™t á»©ng dá»¥ng, nhiá»u á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m, má»Ÿ nhiá»u káº¿t ná»‘i máº¡ng,..báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n cÃ¡c bÆ°á»›c sau xem cÃ³ giÃºp cáº£i thiá»‡n hÆ¡n khÃ´ng báº¡n nhÃ©: Táº¯t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ngáº§m > Giáº£m Ä‘á»™ sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh phÃ¹ há»£p > Táº¯t cÃ¡c káº¿t ná»‘i khÃ´ng cáº§n thiáº¿t VD: Bluetooth, GPS, Äá»“ng bá»™... > Táº¯t nguá»“n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y > Báº­t tiáº¿t kiá»‡m Pin báº¡n nhÃ©.Â Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.683632,
      "id": "22045040",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay mÃ n hÃ¬nh iPhone 6 bn",
      "answer": "ChÃ o anh Sá»± Hiá»‡n táº¡i thÃ¬ bÃªn em chÆ°a há»— trá»£ sá»¯a chá»¯a nÃªn chÆ°a cÃ³ thÃ´ng tin giÃ¡ sáº£n pháº©m trÆ°á»ng há»£p cá»§a anh cÃ³ thá»ƒ mang sáº£n pháº©m Ä‘áº¿n trung tÃ¢m báº£o hÃ nh há»— trá»£ giÃºp anh hay anh mua sáº£n pháº©m táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ anh mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ bÃªn em giÃºp anh chuyá»ƒn vÃ  giÃ¡ sáº½ bÃ¡o vá» sau anh nha. Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.678694,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mÃ¬nh dÃ¹ng iphone 6 giá» cá»© thá»‰nh thoáº£ng bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng.khÃ³a mÃ n hÃ¬nh báº­t láº¡i thÃ¬ láº¡i Ä‘Æ°á»£c,nhÆ° váº­y cÃ³ pháº£i há»ng cáº£m á»©ng khÃ´ng hay bá»‹ sao áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y cÃ³ thá»ƒ do mÃ¡y báº¡n cÃ³ quÃ¡ nhiá»u á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n lÃ m mÃ¡y bá»‹ trÃ n ram, báº¡n vui lÃ²ng thoÃ¡t háº¿t cÃ¡c á»©ng dá»¥ng cháº¡y ná»n vÃ  khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.675558,
      "id": "18503676",
      "field_search": "question",
      "question": "alo cho em há»i Ã´ng anh em cÃ³ 1 cÃ¡i iphone 6 mÃ  bá»‹ bÃ¡o máº¥t dÃ­nh icloud rá»“i.. mÃ  em thÃ¬ cÅ©ng Ä‘ang xÃ i iphone 6 bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh Ã½.. khÃ´ng biáº¿t lÃ  mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ láº¥y main cá»§a mÃ¡y em thay qua iphone 6 bá»‹ bÃ¡o máº¥t Ä‘c ko áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.667599,
      "id": "24258097",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiá»‡n táº¡i mÃ¬nh chuáº©n bá»‹ Ä‘á»•i sim.MÃ¬nh Ä‘Ã£ thay Ä‘á»•i Apple ID rá»“i.NhÆ°ng ThoÃ²ng tin thiáº¿t bá»‹ váº«n hiá»‡n sÄ‘t cÅ© lÃ  sao QTV ?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cho mÃ¬nh lÃ  hiá»‡n táº¡i SIM trÃªn mÃ¡y Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c Ä‘á»•i chÆ°a, hay váº«n lÃ  SIM cÅ© váº­y áº¡, Ä‘á»ƒ mÃ¬nh cÃ³ thá»ƒ há»— trá»£ cho báº¡n tá»‘t hÆ¡n nhÃ© .Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.613731,
      "id": "20802523",
      "field_search": "question",
      "question": "HÃ´m ná» em cÃ³ Ä‘áº¿n mua IPhone 6. cÃ³ nhá» cá»­a hÃ ng dÃ¡n kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c thÃ¬ anh Quáº£n lÃ½ cÃ³ báº£o nhÃ¢n viÃªn ra ngoÃ i mua kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c Ä‘á»ƒ dÃ¡n cho em. CÆ¡ mÃ  dÃ¡n xong vá» nhÃ  em má»›i Ä‘á»ƒ Ã½ ráº±ng chá»‹ dÃ¡n kÃ­nh cho em bá»‹ lá»—i, bá»‹ bong 1 gÃ³c trÃ´ng ko Ä‘áº¹p vÃ  em nhÃ¬n hÆ¡i khÃ³ chá»‹u áº¡. BÃ¢y giá» em pháº£i tháº¿ nÃ o ? ((",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y bÃªn em khÃ´ng kinh doanh miáº¿ng dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c, náº¿u nhÃ¢n viÃªn siÃªu thá»‹ há»— trá»£ cho chá»‹ thÃ¬ chá»‹ vui lÃ²ng cÃ³ thá»ƒ ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn siÃªu thá»‹ há»— trá»£ láº¡i cho chá»‹ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng áº¡?Xin gá»­i thÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹.Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.609604,
      "id": "30282240",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone lÃºc khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng dáº§n xuáº¥t hiá»‡n nhá»¯ng Ä‘Æ°á»ng káº» sá»c rá»“i Ä‘Æ¡ mÃ n hÃ¬nh, bá»‹ liá»‡t cáº£m á»©ng gÃ³c pháº£i. Mong QTV giÃºp áº¡",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,TrÆ°á»ng há»£p nÃ y báº¡n vui lÃ²ng thá»±c hiá»‡n nhÆ° sau: Nháº¥n giá»¯ phÃ­m Nguá»“n vÃ  PhÃ­m Home cÃ¹ng 1 lÃºc 10 â€“ 15 giÃ¢y cÃ³ thá»ƒ buÃ´ng phÃ­m ra vÃ  chá» mÃ¡y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i xem kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Â Â Mong nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.596743,
      "id": "20246025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i TGDÄ cÃ³ thu Iphone 5 ná»©t mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng  ?  Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB cÃ³ mua tráº£ gÃ³p Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ? Cáº£m Æ¡n",
      "answer": "ChÃ o anh ! Â Ráº¥t tiáº¿c bÃªn em hiá»‡n khÃ´ng há»— trá»£ thu láº¡i Ä‘iá»‡n thoáº¡i ná»©t mÃ n hÃ¬nh anh nha. Mong anh thÃ´ng cáº£m áº¡. Hiá»‡n Iphone 6 32GB cÃ³ há»— trá»£ tráº£ gÃ³p anh nhÃ©. Náº¿u Ä‘Æ°á»£c anh cÃ³ thá»ƒ cho em xin thÃ´ng tin Ä‘á»™ tuá»•i giáº¥y tá» anh hiá»‡n cÃ³ Ä‘á»ƒ bÃªn em tÆ° váº¥n giÃºp anh gÃ³i lÃ£i suáº¥t nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.563744,
      "id": "30289118",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh em lÃ¢u lÃ¢u bá»‹ Ä‘Æ¡ cáº£m á»©ng tÃ¡t mÃ n báº¡t láº¡i thÃ¬ háº¿t cho em há»i bá»‹ lá»—i gÃ¬ áº¡ ad",
      "answer": "ChÃ o anh,anh vui lÃ²ng vÃ o CÃ i Ä‘áº·t> cÃ i Ä‘áº·t chung> Ä‘áº·t láº¡i> Ä‘áº·t láº¡i táº¥t cáº£ cÃ i Ä‘áº·t xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng anh nhÃ©Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.555418,
      "id": "23504679",
      "field_search": "question",
      "question": "Vá»«a mua khoáº£ng 2 tuáº§n, nháº¥n sá»‘ Ä‘t tá»« danh báº¡ Ä‘á»ƒ gá»i Ä‘i pháº£i máº¥t hÆ¡n 5s má»›i thá»±c hiá»‡n Ä‘Æ°á»£c cuá»™c gá»i, khi cÃ³ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n máº·c dÃ¹ Ä‘Ã£ Ä‘á»• chuÃ´ng nhÆ°ng mÃ n hÃ¬nh váº«n chÆ°a hiá»ƒn thá»‹ cuá»™c gá»i Ä‘áº¿n, tháº¿ lÃ  lá»—i gÃ¬",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.Dáº¡ tÃ¬nh tráº¡ng nÃ y cÃ³ thá»ƒ mÃ¡y xung Ä‘á»™t há»‡ thá»‘ng pháº§n má»m bÃªn trong báº¡n vui lÃ²ng tiáº¿n hÃ nh khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y vÃ  kiá»ƒm tra láº¡i xem cÃ³ kháº¯c phá»¥c Ä‘Æ°á»£c sá»± cá»‘ trÃªn hay khÃ´ng báº¡n nhÃ©. Náº¿u khÃ´ng Ä‘Æ°á»£c báº¡n pháº£n há»“i thÃ´ng tin táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra há»— trá»£ cho báº¡n Ä‘Æ°á»£c tá»‘t hÆ¡n báº¡n nha.Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.548588,
      "id": "27829624",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone cÃ³ trá»£ nÄƒng nÃ o mÃ  táº¯t mÃ n hÃ¬nh váº«n nghe dc nháº¡c trÃªn youtube ko",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n lÃ m theo cÃ¡chÂ Â lÃ  Ä‘Æ°á»£c nha.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n!Â ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.531994,
      "id": "24044172",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mÃ¬h há»i lÃ  mÃ¡y mÃ¬nh mua vá» Ä‘c hÆ¡n 1 thÃ¡g má»›i phÃ¡t hiá»‡n ra camera trÆ°á»›c bá»‹ lá»‡ch v mÃ¬h cÃ³ Ä‘c báº£o hÃ h gÃ¬ k",
      "answer": "ChÃ o anh,Â Anh vui lÃ²ng mang sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Thegioididong.com bÃªn em sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ giÃºp anh nhÃ© .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.51678,
      "id": "21034878",
      "field_search": "question",
      "question": "Má»›i mua OPPO f3 red 1 ngÃ y tráº£ gÃ³p. BÃ¢y giá» muá»‘n Ä‘á»•i sang mÃ¡y iphone 6plus tráº£ gÃ³p cÃ³ Ä‘c k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ anh vui lÃ²ng cho em xin gÃ³i lÃ£i suáº¥t anh Ä‘ang gÃ³p sáº£n pháº©m F3 Red em sáº½ tÆ° váº¥n giÃºp anh nhÃ©.Mong pháº£n há»“i tá»« anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.516119,
      "id": "26719852",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd giá» kinh doanh kÃ©m quÃ¡, k cÃ³ nhiá»u sá»± lá»±a chá»n, iphone 6 thÃ¬ chá»‰ cÃ³ mÃ u vÃ ng, sony thÃ¬ k cÃ³ xa2, tháº¥t vá»ng.,Tgdd giá» kinh doanh kÃ©m quÃ¡, k cÃ³ nhiá»u sá»± lá»±a chá»n, iphone 6 thÃ¬ chá»‰ cÃ³ mÃ u vÃ ng, sony thÃ¬ k cÃ³ xa2, tháº¥t vá»ng.",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ Thegioididong.com kinh doanh dá»±a vÃ o nhiá»u yáº¿u tá»‘ nhÆ° nguá»“n hÃ ng tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t, nhu cáº§u cá»§a ngÆ°á»i tiÃªu dÃ¹ng vÃ  thá»‹ trÆ°á»ng ná»¯a anh nha.Â iPhone 6 32GB mÃ u vÃ ng Ä‘á»“ng theo em tháº¥y cÅ©ng Ä‘áº¹p vÃ  sang trá»ng, Ä‘Æ°á»£c nhiá»u ngÆ°á»i dÃ¹ng quan tÃ¢m Ä‘Ã³ áº¡. Náº¿u cÃ³ nhu cáº§u mua hÃ ng, anh cÃ³ thá»ƒ thÃ´ng tin khu vá»±c Ä‘ang sá»‘ng (quáº­n/huyá»‡n) Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra siÃªu thá»‹ cÃ²n hÃ ng giÃºp áº¡.Â Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.508364,
      "id": "24648928",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y k pÃ­t nhÆ° tháº¿ nÃ o, mÃ  mjk mua rá»“i Ä‘á»•i máº¥y láº§n rá»“i. MÃ  lá»—i váº«n cá»© lá»—i. Äá»•i jk Ä‘á»•i láº¡i h váº«n cá»© cáº§m mÃ¡y lá»—i . Tháº¥t vá»ng quÃ¡ trá»i. Cháº£ láº» h Ä‘á»•i tráº£.",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Dáº¡ cá»¥ thá»ƒ thÃ¬ tÃ¬nh tráº¡ng lá»—i cá»§a mÃ¡y lÃ  nhÆ° tháº¿ nÃ o váº­y áº¡; mÃ¬nh ráº¥t xin lá»—i vá» trÆ°á»ng há»£p cá»§a báº¡n áº¡; náº¿u Ä‘Æ°á»£c báº¡n cho mÃ¬nh xin chÃºt thÃ´ng tin Ä‘á»ƒ thá»­ xem láº¡i cÃ³ cÃ¡ch nÃ o há»— trá»£ giÃºp báº¡n Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng báº¡n nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng báº¡n!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.493116,
      "id": "20703114",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i 1 Ä‘á»•i 1 trong 1 thÃ¡ng do lá»—i nhÃ  sx thÃ¬ sáº½ Ä‘á»•i cáº£ há»™p phá»¥ kiá»‡n má»›i nguyÃªn seal hay chá»‰ mÃ¬nh thÃ¢n mÃ¡y áº¡?",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh vui lÃ²ng ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c áº¡, tÃ¹y trÆ°á»ng há»£p mÃ  bÃªn em sáº½ Ä‘á»•i sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng cÃ¹ng mÃ u cÃ¹ng loáº¡i cho anh nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.489103,
      "id": "18019775",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mÃ n hÃ¬nh cáº£m á»©ng cá»© bá»‹ Ä‘Æ¡ hoÃ i váº­y nhá»‰? ÄÃ£ cÃ i Ä‘áº·t láº¡i rá»“i váº«n bá»‹? Náº£n !!!",
      "answer": "ChÃ o anh,Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n em khÃ´ng thá»ƒ tráº£i nghiá»‡m trá»±c tiáº¿p sáº£n pháº©m nÃªn em khÃ´ng biáº¿t sáº£n pháº©m cÃ³ lá»—i gÃ¬ áº¡. Tuy nhiÃªn náº¿u sáº£n pháº©m anh Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i siÃªu thá»‹ Thegioididong.com, anh cÃ³ thá»ƒ mang Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  chuyá»ƒn Ä‘áº¿n cho anh áº¡. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.46951,
      "id": "26155726",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd mÃ¬nh má»›i mua 1 iphone 6 Ä‘ag cÃ²n báº£o hÃ h mÃ  mÃ n hÃ¬h mÃ¬h bá»‹ cáº¥n ná»©t 1 Ä‘Æ°á»g ...váº­y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c báº£o hÃ h k áº¡",
      "answer": "ChÃ o anh,Dáº¡ náº¿u mÃ ng hÃ¬nh vá»Ÿ Thegioididong.comÂ  khÃ´ng há»— trá»£ báº£o hÃ nh Ä‘Ã¢u anh nha. Dáº¡ hiá»‡n Thegioididong.comÂ  khÃ´ng há»— trá»£ thay mÃ ng hÃ¬nh nÃªn khÃ´ng bÃ¡o giÃ¡ giÃºp anh Ä‘Æ°á»£c áº¡. Náº¿u anh mua mÃ¡y táº¡i Thegioididong.comÂ  anh vui lÃ²ng mang mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.comÂ  Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ gá»­i hÃ£ng bÃ¡o giÃ¡ vÃ  thay tháº¿ giÃºp anh nha.Â Chia sáº» cÃ¹ng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.463968,
      "id": "20293329",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cÃ³ xoay ngang mÃ n hÃ¬nh chÃ­nh Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n.TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ iPhone 6 khi mÃ n hÃ¬nh khÃ´ng há»— trá»£ xoay mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c báº¡n nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.4629,
      "id": "20067642",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 hiá»‡n táº¡i bÃ¢y giá» bÃªn mÃ¬nh lÃ  giÃ¡ bao nhiÃªu áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB hiá»‡n táº¡i cÃ³ giÃ¡Â 8.990.000â‚« chá»‹ nhÃ©. Náº¿u chá»‹ quan tÃ¢m, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin vá»‹ trÃ­ hiá»‡n táº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ kiá»ƒm tra hÃ ng giÃºp chá»‹ nhÃ©.Â Mong pháº£n há»“i tá»« chá»‹.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.461756,
      "id": "22537667",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃ¢y giá» tÃ´i muá»‘n mua 1 chiáº¿c iphone 6 32gp tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0d cÃ³ Ä‘Æ°á»£c khÃ´ng ?",
      "answer": "ChÃ o anh,iPhone 6 32GB giÃ¡ 8.990.000â‚«Anh cÃ³ thá»ƒ tham kháº£o gÃ³i tráº£ gÃ³p tráº£ trÆ°á»›c 0Ä‘ tá»« cÃ´ng ty FE Credit vá»›i lÃ£i suáº¥t 2.25% trong vÃ²ng 6 thÃ¡ng, má»—i thÃ¡ng gÃ³p 1.798.000â‚«. Há»“ sÆ¡ gá»“m CMND há»™ kháº©u vÃ  hÃ³a Ä‘Æ¡n Ä‘iá»‡n/nÆ°á»›c/cÃ¡p. Anh vui lÃ²ng Ä‘á»ƒ láº¡i thÃ´ng tin sá»‘ Ä‘iá»‡n thoáº¡i Ä‘á»ƒ bÃªn em há»— trá»£ tÆ° váº¥n cá»¥ thá»ƒ áº¡. Mong pháº£n há»“i tá»« anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.458239,
      "id": "30291696",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ n hÃ¬nh ip6 bá»‹ á»‘ vÃ ng xung quanh mÃ n hÃ¬nh thÃ¬ Ä‘áº¿n cá»­a hÃ ng cÃ³ báº£o hÃ nh khÃ´ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua mÃ¡y á»Ÿ Tháº¿ giá»›i di Ä‘á»™ng thÃ¬ cÃ³ thá»ƒ ghÃ© Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i mÃ¡y nhÃ©.Chia sáº» cÃ¹ng chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.438559,
      "id": "21627587",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mÃ¬nh há»i ! MÃ¬nh ms mua ip5s dk 3 hÃ´m mÃ  xÃ i nÃ³ nhanh háº¿t pin quÃ¡. Giá» mÃ¬nh muá»‘n Ä‘á»•i sang 6 hay 7 thÃ¬ cÃ³ máº¥t phÃ­ Ä‘á»•i ko váº­y?  ThÃ¢n",
      "answer": "ChÃ o anhMÃ¡y nhanh háº¿t pin chÆ°a cháº¯c lÃ  lá»—i kÄ© thuáº­t áº¡. Anh mua mÃ¡y má»›i táº¡i Thegioididong.com cÃ²n thá»i háº¡n 12 thÃ¡ng thÃ¬ bÃªn em cÃ³ hoÃ n láº¡i tiá»n cho anh áº¡. Anh bá»‹ trá»« 20% giÃ¡ mÃ¡y trÃªn hÃ³a Ä‘Æ¡n, cho thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn cÃ¡c thÃ¡ng tiáº¿p theo má»—i thÃ¡ng trá»« thÃªm 5% áº¡. Anh cÃ³ thá»ƒ Ä‘em mÃ¡y ra Thegioididong.com cho nhÃ¢n viÃªn há»— trá»£ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh áº¡.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.43548,
      "id": "19363652",
      "field_search": "question",
      "question": "PhÃ¡tÂ hiá»‡nÂ Ä‘cÂ lá»—iÂ náº¿uÂ mÃ¡yÂ muaÂ chÆ°aÂ Ä‘c 1Â thÃ¡ngÂ thÃ¬Â Ä‘áº¿nÂ tgddÂ Ä‘cÂ Ä‘Ã´iÂ ngayÂ luÃ´nÂ hayÂ pháº£iÂ chá»Â vÃ iÂ ngÃ yÂ háº£Â ad ??",
      "answer": "ChÃ o anh Nam,Dáº¡ vá»›i trÆ°á»ng há»£p nÃ y anh hÃ£y dÃ nh chÃºt Ã­t thá»i gian Ä‘em mÃ¡y Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com Ä‘á»ƒ nhÃ¢n viÃªn bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  náº¿u xÃ¡c Ä‘á»‹nh mÃ¡y bá»‹ lá»—i kÄ© thuáº­t do nhÃ  sáº£n xuáº¥t trong thÃ¡ng Ä‘áº§u sá»­ dá»¥ng thÃ¬ bÃªn em sáº½ há»— trá»£ Ä‘á»•i sang sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng vá»›i sáº£n pháº©m anh Ä‘ang sá»­ dá»¥ng náº¿u á»Ÿ siÃªu thá»‹ Ä‘ang cÃ³ mÃ¡y cho anh nha.Â CÃ³ chÃºt chia sáº» Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.431627,
      "id": "23000777",
      "field_search": "question",
      "question": "Ät má»›i mua trong vong 1 thÃ¡ng bá»‹ lá»—i chuÃ´ng Ä‘Ã£ Ä‘Æ°á»£c kiá»ƒm tra nhÆ°ng khÃ´ng Ä‘á»•i báº£o bá»‹ lá»—i pháº§n má»m nÃªn k Ä‘á»•i váº­y ntn thÃ¬ Ä‘á»•i mÃ¡y má»›i",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â TrÆ°á»ng há»£p cá»§a chá»‹ náº¿u lá»—i trÃªn mÃ¡y phÃ¡t sinh khÃ´ng do tÃ¡c Ä‘á»™ng cá»§a ngÆ°á»i dÃ¹ng vÃ  lá»—i Ä‘áº¿n tá»« nhÃ  sáº£n xuáº¥t thÃ¬ trong thÃ¡ng Ä‘áº§u tiÃªn bÃªn em sáº½ há»— trá»£ 1 Ä‘á»•i 1 sáº£n pháº©m tÆ°Æ¡ng Ä‘Æ°Æ¡ng bÃ¬nh thÆ°á»ng chá»‹ nhÃ©. Chá»‹ vui lÃ²ng dÃ nh chÃºt thá»i gian Ä‘áº¿n siÃªu thá»‹ Thegioididong.com gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c nhÃ¢n viÃªn kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chá»‹ tá»‘t nháº¥t áº¡.ThÃ¢n chÃ o chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.43053,
      "id": "27201372",
      "field_search": "question",
      "question": "Em Ä‘Ã£ dÃ¡n kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c cho iphone nhÆ°ng hÃ¬nh nhÆ° cÃ³ tÃ¬nh tráº¡ng bá»‹ áº©m miáº¿ng kÃ­nh cÆ°á»ng lá»±c, váº­y cÃ³ áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n mÃ n hÃ¬nh cÅ©ng nhÆ° áº£nh hÆ°á»Ÿng Ä‘áº¿n iphone khÃ´ng áº¡? VÃ  cÃ³ cÃ¡ch nÃ o xá»­ lÃ­ khÃ´ng áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thÃ¬ báº¡n nÃªn mang Ä‘áº¿n nÆ¡i báº¡n dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c cho mÃ¡y Ä‘á»ƒ Ä‘Æ°á»£c há»— trá»£ kiá»ƒm tra láº¡i xem sao nha báº¡n.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.416845,
      "id": "20829229",
      "field_search": "question",
      "question": "BÃ¢y h mua iphone 6 32gb nÃ y cÃ³ Ä‘Æ°á»£c k cÃ³ lá»—i thá»i k",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡nÂ  Äiá»‡n thoáº¡i iPhone 6 32GB váº«n Ä‘ang Ä‘Æ°á»£c nhiá»u khÃ¡ch hÃ ng Æ°a chuá»™ng sá»­ dá»¥ng áº¡ , khÃ´ng lá»—i thá»i Ä‘Ã¢u anhÂ  nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.414091,
      "id": "29233339",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e há»i e dÃ¹ng ip 6 sao mÃ n hÃ¬nh bá»‹ váº§y áº¡. NÃ³ há»ng mÃ n hÃ¬nh hay lÃ  bá»™ pháº­n nÃ o cá»§a mÃ n hÃ¬nh bÃªn trong rÃ¡p chÆ°a khÃ­t. NÃ³ xuáº¥t hiá»‡n vá»‡t sÃ¡ng tráº¯ng gÃ³c trÃªn bÃªn pháº£i Ä‘Ã³",
      "answer": "@Thien:Ä‘Ã¢y",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.404158,
      "id": "31512272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e há»i e cÃ³ cÃ¡i ip6 bá»‹ bá»ƒ mÃ n hÃ¬nh nhÆ°ng váº«n xÃ i Ok, thegioididong mÃ¬nh cÃ³ Ã©p kÃ­nh vá»›i dÃ¡n cÆ°á»ng lá»±c ko áº¡",
      "answer": "Dáº¡ chÃ o chá»‹ , Ráº¥t tiáº¿c hiá»‡n táº¡i bÃªn em chÆ°a há»— trá»£ báº£o hÃ nh vá» váº¥n Ä‘á» nÃ y chá»‹ nha.Tuy nhiÃªn náº¿u sáº£n pháº©m chá»‹ mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ mang mÃ¡y ghÃ© siÃªu thá»‹ gáº§n nháº¥t Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng sá»­a chá»¯a cÃ³ tÃ­nh phÃ­ giÃºp chá»‹ nhÃ©. VÃ  chi phÃ­ thÃ¬ hÃ£ng sau khi nháº­n mÃ¡y sáº½ kiá»ƒm tra vÃ  liÃªn há»‡ trao Ä‘á»•i cá»¥ thá»ƒ Ä‘áº¿n chá»‹ áº¡. ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.384207,
      "id": "27870711",
      "field_search": "question",
      "question": "ip5 e restore bá»‹ lá»—i -1 giá» khÃ´ng má»Ÿ lÃªn Ä‘c. cÃ³ cÃ¡ch nÃ o restore Ä‘c k áº¡?",
      "answer": "ChÃ o báº¡n,Báº¡n vui lÃ²ng cung cáº¥p thÃªm thÃ´ng tin cá»¥ thá»ƒ lÃ  mÃ¡y khÃ´ng sÃ¡ng mÃ n hÃ¬nh hay mÃ n hÃ¬nh mÃ¡y cÃ³ hiá»ƒn thá»‹ gÃ¬ khÃ´ng nhÃ© ? Mong sá»›m nháº­n Ä‘Æ°á»£c pháº£n há»“i tá»« báº¡n táº¡i Ä‘Ã¢y Ä‘á»ƒ bÃªn mÃ¬nh kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ tá»‘t cho báº¡n nhÃ©.Xin thÃ´ng tin Ä‘áº¿n báº¡n áº¡ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.383465,
      "id": "21518375",
      "field_search": "question",
      "question": "Vá» vÄ‘á» lá»—i sÃ£n pháº©m 1 Ä‘á»•i 1 thÃ¬ bÃªn mÃ¬nh Ä‘á»•i hÃ ng má»›i full box hay lÃ  Ä‘á»•i hÃ ng Ä‘Ã£ qua sá»­ dá»¥ng rá»“i váº­y áº¡ ?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Dáº¡ trÆ°á»ng há»£p nÃ y chá»‹ vui lÃ²ng ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ cÃ³ thÃ´ng tin chÃ­nh xÃ¡c hÆ¡n chá»‹ nhÃ©.ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.346424,
      "id": "19495325",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho há»i TrÃ¬nh duyá»‡t safari trÃªn ip bÃ¢y giá» cÃ³ nghe nháº¡c khi táº¯t mÃ n hÃ¬nh Ä‘Æ°á»£c ko váº­y ?",
      "answer": "ChÃ o anh,Hiá»‡n Safari trÃªn Iphone Ä‘Ã£ Fix láº¡i vÃ  khÃ´ng cÃ²n nghe nháº¡c Ä‘Æ°á»£c khi táº¯t mÃ n hÃ¬nh anh nhÃ©ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.341679,
      "id": "31027720",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y mÃ¬nh váº«n cÃ²n thá»i gian báº£o hÃ nh MÃ¬nh muá»‘n thay mÃ n hÃ¬nh cÃ³ bá»›t Ä‘c chi phÃ­ k",
      "answer": "ChÃ o chá»‹Dáº¡ náº¿u chá»‹ mua sáº£n pháº©m á»Ÿ Thegioididong.com thÃ¬ chá»‹ cÃ³ thá»ƒ Ä‘em sáº£n pháº©m ra siÃªu thá»‹ Ä‘á»ƒ bÃªn em kiá»ƒm tra vÃ  há»— trá»£ chuyá»ƒn hÃ£ng giÃºp chá»‹ nha chá»‹ vÃ  bÃªn em sáº½ bÃ¡o phÃ­ láº¡i sau náº¿u cÃ³ áº¡ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n chá»‹",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.333008,
      "id": "29690916",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¡y iPhone 5s cá»§a em dáº¡o nÃ y Ä‘á»ƒ Ã½ tháº¥y xung quanh viá»n mÃ n hÃ¬nh cÃ³ mÃ u hÆ¡i xanh lÃ¡ . Dá»… nhÃ¬n tháº¥y khi mÃ n hÃ¬nh mÃ u tráº¯ng váº­y cÃ³ sao khÃ´ng . MÃ¡y hiá»‡n táº¡i váº«n dÃ¹ng bÃ¬nh thÆ°á»ng áº¡",
      "answer": "ChÃ o anhÂ TrÆ°á»ng há»£p nÃ y trÆ°á»›c tiÃªn hÃ£y khá»Ÿi Ä‘á»™ng láº¡i mÃ¡y xem cÃ²n tÃ¬nh tráº¡ng Ä‘Ã³ ná»¯a khÃ´ng nha .Â ThÃ´ng tin Ä‘áº¿n anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.252066,
      "id": "19800087",
      "field_search": "question",
      "question": "MÃ¬nh cÃ³ mua 1 Samsum J5(2016) há»“i thÃ¡ng 1, giá» muá»‘n Ä‘á»•i dang cÃ¡i nÃ y thÃ¬ Ä‘Æ°á»£c ko báº¡n?",
      "answer": "ChÃ o chá»‹,Â TrÆ°á»ng há»£p nÃ y thi náº¿u sáº£n pháº©m cá»§a chá»‹ mua lÃ  sáº£n pháº©m má»›i vÃ  Ä‘Æ°á»£c mua táº¡i Thegioididong.com thÃ¬ bÃªn em cÃ³ há»— trá»£ Ä‘á»•i sáº£n pháº©m cho chá»‹ áº¡, chá»‹ cÃ³ thá»ƒ cho em biáº¿t thÃ´ng tin ngÃ y mua vÃ  giÃ¡ mua Ä‘á»ƒ em há»— trá»£ tÃ­nh giÃ¡ giÃºp chá»‹ nhÃ©. Â Â Mong há»“i Ã¢m tá»« chá»‹!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}